msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: MagiCircles\n"
"Language: zh-CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. In the top bar of the site, when you're not connected. Will open a menu with login or sign up. Can be replaced with something else, like "Anonymous", "Visitor" or "Welcome".
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:5
msgid "You"
msgstr "未登录"

#: starlight/models.py:1868 starlight/models.py:1973
msgid "Account"
msgstr "帐号"

#: bang/magicollections.py:1076 bang/magicollections.py:1403
#: bang/magicollections.py:1405 bang/magicollections.py:1408
#: bang/magicollections.py:1812
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: magi/magicollections.py:2572
msgid "Create your account to join the community and be in the leaderboard!"
msgstr "注册帐号，加入社区和积分榜吧！"

#: starlight/models.py:1460 starlight/models.py:1463
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: magi/magicollections.py:2732
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: magi/magicollections.py:3431 magi/magicollections.py:3702
#: magi/models.py:1102 magi/models.py:1116
msgid "Activity"
msgstr "动态"

#: magi/forms.py:2200 magi/magicollections.py:3432
msgid "Activities"
msgstr "动态"

#: magi/magicollections.py:3592
msgid "Share your adventures!"
msgstr "来分享你的游戏历程吧！"

#: magi/magicollections.py:3763
#: magi/management/commands/cron_notifications.py:37
#: magi/templates/emails/notification.html:5
#: magi/templates/emails/notification.html:6
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: magi/magicollections.py:3764
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: bang/models.py:2120
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: magi/default_settings.py:552 magi/forms.py:2138
#: magi/templates/pages/login.html:6
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: magi/default_settings.py:569 magi/magicollections.py:2809
#: magi/magicollections.py:4455 magi/templates/items/profile.html:33
#: magi/utils.py:753
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: magi/default_settings.py:578
msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

#: idolstory/magicollections.py:1501
msgid "About"
msgstr "关于"

#: bang/settings.py:297
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#. Link to a map of all the players (similar to Google maps).
#: starlight/templates/pages/map.html:1
msgid "Map"
msgstr "地图"

#. Link to the help pages that look like a wiki and help people use the site.
#: magi/default_settings.py:633 magi/default_settings.py:643
#: magi/settings.py:885 magi/templates/pages/about.html:402 magi/views.py:812
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. The favorite color of the user. Will be used to personalize their profile.
#: starlight/models.py:572
#, fuzzy
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#. This is about the favorite characters the user specified in their preferences.
#: magi/forms.py:2381
msgid "All your favorites must be unique"
msgstr "最喜欢的卡片必须是唯一的"

#: magi/forms.py:2563
msgid "Old Password"
msgstr "旧密码"

#: magi/forms.py:2564
msgid "New Password"
msgstr "输入新密码"

#: magi/forms.py:2565
msgid "New Password Again"
msgstr "再次输入新密码"

#: magi/models.py:179
msgid "Player"
msgstr "玩家"

#: magi/models.py:180
msgid "Super Player"
msgstr "超级玩家"

#: magi/models.py:181
msgid "Extreme Player"
msgstr "狂热玩家"

#: magi/models.py:182
msgid "Master Player"
msgstr "大师级玩家"

#: magi/models.py:183
msgid "Ultimate Player"
msgstr "终极玩家"

#: magi/models.py:520
msgid "Never"
msgstr "从未"

#: magi/models.py:521
msgid "Sometimes"
msgstr "偶尔"

#: magi/models.py:522
msgid "Often"
msgstr "经常"

#: magi/models.py:523
msgid "Every single day"
msgstr "每天都会"

#. Example of replacement: "db0 liked your activity: I love going to the beach!" where db0 is the user who liked your activity and "I love going to the beach!" is the content of your activity.
#: magi/models.py:1100 magi/models.py:1114
msgid "{} liked your activity: {}."
msgstr "{}喜欢了你的动态：{}"

#. Make sure there's as many {} in your translation than in the original sentence.
#. Example of replacement: "db0 just followed you." where db0 is the user who follows you.
#: magi/models.py:1107
msgid "{} just followed you."
msgstr "{}刚刚关注了你"

#. For the emails settings.
#: magi/models.py:1101
msgid "When someone likes your activity."
msgstr "当有人喜欢了你的动态时"

#. For the emails settings.
#: magi/models.py:1108
msgid "When someone follows you."
msgstr "当有人关注你"

#. Personal description you can write on your profile. Similar to twitter's "bio".
#: starlight/models.py:375 starlight/models.py:378 starlight/models.py:482
#: starlight/models.py:484 starlight/models.py:617 starlight/models.py:619
#: starlight/models.py:942 starlight/models.py:944 starlight/models.py:947
#: starlight/models.py:1465 starlight/models.py:1468
msgid "Description"
msgstr "简介"

#. Your translation must be gender neutral. Example 1er/ère
#: bang/forms.py:396 bang/magicollections.py:511 bang/models.py:1016
msgid "1st"
msgstr "第一"

#. Your translation must be gender neutral. Example 1er/ère
#: magi/default_settings.py:28
msgid "2nd"
msgstr "第二"

#. Your translation must be gender neutral. Example 1er/ère
#: magi/default_settings.py:28
msgid "3rd"
msgstr "第三"

#: magi/magicollections.py:2997 magi/models.py:146
msgid "Birthdate"
msgstr "生日"

#. Will do a google maps search and put people on the map. Can be replaced by something like "Your city" or "Address".
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:116
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: magi/models.py:149
msgid "The city you live in."
msgstr "居住的城市"

#: magi/models.py:149
msgid "It might take up to 24 hours to update your location on the map."
msgstr "在地图上更新你的位置最多可能需要24小时"

#. For links. Select your platform before adding a link. Can be Facebook/Twitter/Reddit, etc.
#: starlight/models.py:446 starlight/models.py:448
msgid "Platform"
msgstr "社交平台"

#: magi/models.py:486
msgid "Username/ID"
msgstr "用户名/ID"

#. For links.
#: magi/models.py:486
msgid "Write your username only, no URL."
msgstr "请在此填写你的用户名，不要添加网页链接"

#. For links.
#: magi/forms.py:2750
#, fuzzy
msgid "How often do you tweet/stream/post about {}?"
msgstr "你发推文/直播/发表关于{}的内容的频率如何？"

#: magi/templates/base.html:145
msgid "Help us translate the site"
msgstr "帮助我们翻译网站"

#: magi/default_settings.py:23 magi/templates/collections/list_page.html:16
#: magi/templates/items/profile.html:145
msgid "No result."
msgstr "这里一无所有"

#: magi/templates/emails/donation_footer.html:4
#: magi/templates/include/donate.html:10 magi/templates/pages/settings.html:144
msgid "This will help us cover the costs of the servers and allow us to keep it running for free and without ads."
msgstr "这将帮助我们填补服务器开支，并持续免费、无广告地运营本项目。"

#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:39
msgid "Apply changes"
msgstr "保存设置"

#: magi/templates/include/about_description.html:2
msgid "Nice to meet you, we are Deby and Engil!"
msgstr "很高兴见到你，我们是Deby和Engil！"

#: magi/templates/include/about_description.html:3
msgid "We are two developers and casual players. We live in San Francisco, California. We come from the same computer science university and both work as software engineers in the same company we founded:"
msgstr "我们是两位开发者，也是普通玩家。我们住在加利福尼亚旧金山。我们来自同一个计算机科学大学并一起在我们开创的公司做软件开发工程师。"

#: magi/templates/include/about_description.html:6
msgid "Though we love our job, we don't pay ourselves and don't have any income, so any donation helps a lot and is greatly appreciated."
msgstr "虽然很喜欢我们的工作，但是我们并没有给自己发工资，也没有任何收入。所以你的捐助可以有力地支持我们。对此我们衷心感谢。"

#: magi/templates/include/about_description.html:10
msgid "The heartwarming support from the community keeps motivating us to do more! We love helping the community by providing as much information as we can about the game, while keeping the website easy to use, shiny and cute ^_^"
msgstr "社区给予我们暖心的支持让我们努力实现更多！通过整理完善获取到游戏的一切信息；同时保持这个网站简单易用，闪亮和精致，我们也充满爱意地帮助着这个社区 ^_^ "

#: magi/templates/include/about_description.html:12
msgid "We don't know how far we will go with this, but one thing we know for sure is that we are having a lot of fun doing it and sharing this adventure with you."
msgstr "我们不知道我们会坚持多久。但是我们只是确信我们和你共度的这段旅程充满乐趣\n"
"，这就足够了。"

#: magi/templates/include/pagination.html:17
#: magi/templates/items/profile.html:73
msgid "Load more..."
msgstr "加载更多..."

#: magi/templates/items/activityItem.html:122
msgid "Write Comment"
msgstr "发表评论"

#: cpro/templates/include/cards-stats.html:118
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:120
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:135
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:138
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:187
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:190
msgid "Comments"
msgstr "评论区"

#. Will be showed before another word. For example: "Edit account" or "Edit card". Can be changed to something else so the order works, such as "Modify" or "Modification of". A gender-neutral article may be added, such as "Edit the".
#: cpro/templates/accountsForProfile.html:44
#: cpro/templates/items/cardItem.html:42
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:154
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:206 cpro/templates/items/idolItem.html:17
#: cpro/templates/items/ownedcardItem.html:23
#: cpro/templates/items/ownedcardItem.html:29
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. Feel free to use Twitter's word in your language.
#: magi/templates/items/profile.html:27
msgid "Unfollow"
msgstr "取消关注"

#. Feel free to use Twitter's word in your language.
#: magi/templates/items/profile.html:27 magi/templates/items/profile.html:31
msgid "Follow"
msgstr "关注"

#. Feel free to use Twitter's word in your language.
#: magi/templates/items/profile.html:39 magi/templates/items/profile.html:41
msgid "Followers"
msgstr "粉丝"

#. Feel free to use Twitter's word in your language.
#: magi/default_settings.py:474 magi/forms.py:2602 magi/forms.py:3094
#: magi/templates/items/profile.html:46 magi/templates/items/profile.html:48
msgid "Following"
msgstr "正在关注"

#. The exact phrase "%(length)s" must appear somewhere in your translation. It will be replaced with a number. If you don't write it or write it incorrectly, the whole page will not work in your language.
#: magi/templates/items/profile.html:123
msgid "%(length)s account:"
msgid_plural "%(length)s accounts:"
msgstr[0] "%(length)s个帐号："

#: idolstory/utils.py:36
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: magi/templates/pages/about.html:468
#, fuzzy
msgid "Franchise credits"
msgstr "游戏品牌名单"

#: magi/templates/pages/about.html:74 magi/templates/pages/about.html.py:87
msgid "Staff members"
msgstr "工作人员"

#: starlight/magicollections.py:581 starlight/models.py:745
msgid "Staff"
msgstr "工作人员"

#: magi/templates/base.html:122 magi/templates/pages/about.html:439
msgid "Check out our other websites"
msgstr "查看我们的其他网站"

#: magi/templates/pages/about.html:499
msgid "Contribute"
msgstr "提供贡献"

#: magi/templates/pages/about.html:499 magi/templates/pages/about.html:515
msgid "Dev"
msgstr "开发者"

#: magi/templates/pages/about.html:501
msgid "Our project is open-source and open for contributions. We are more than happy to accept pull-requests on GitHub!"
msgstr "我们的项目是开源且开放贡献的。我们非常乐意能在Github上审定拉取请求(pull-requests)！"

#. "The website has been made using" (this string) Django, "so in Python 2. We also use" (another string) LESS CSS, Bootstrap, JQuery and Bower "for the front-end of the website." (another string)
#. You don't seem to have control over the other parts nor the order of the parts (which can be troublesome, especially when an "and", which should be translated, is excluded from translations)
#: magi/templates/pages/about.html:503
msgid "The website has been made using"
msgstr "建立此网站使用了"

#: magi/templates/pages/about.html:503
msgid "so in Python 2. We also use"
msgstr "在Python2下。我们亦使用"

#: magi/templates/pages/about.html:503
msgid "for the front-end of the website."
msgstr "来创造该网站的前端。"

#: magi/templates/pages/about.html:505
msgid "We accept all kind of contributions, from tools to help players, statistics pages, mini-games, or even little CSS changes. Don't be shy! If you need help getting started, just contact us and we will happily take the time to teach you the basics, no matter your level."
msgstr "我们欢迎各类贡献，诸如帮助玩家的工具，数据页面，小游戏，甚至微小的CSS改进。请不要害羞！如果你需要入门帮助，请联系我们。无论你是否有所经验，我们都很乐意花时间提供基础教学。"

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:18
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: magi/templates/pages/about.html:517
msgid "If you're a developer and you would like to get the data of the game in a convenient format, we provide a public REST API to get the game data, our users datacards, and more!"
msgstr "如果你是一名开发者并且想以方便的格式获取游戏数据，我们提供公开的REST API以获得游戏数据，用户资料卡片以及更多内容！"

#: magi/default_settings.py:408 magi/magicollections.py:4101
#: magi/templates/include/donate.html:59
msgid "Donators"
msgstr "捐助者"

#: starlight/views.py:19
msgid "Wiki"
msgstr "百科"

#: magi/templates/pages/login.html:7 magi/templates/pages/settings.html:277
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码了？"

#: magi/forms.py:2560
msgid "Change your password"
msgstr "更改密码"

#: magi/forms.py:2173
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: starlight/magicollections.py:422
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: magi/templates/pages/settings.html:19 magi/templates/pages/settings.html:43
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: magi/templates/pages/settings.html:46
msgid "To change your avatar, use Gravatar with the same email address."
msgstr "要变更你的头像，请用相同的电子邮件登录通用头像网站Gravatar.com进行变更。"

#: magi/templates/pages/settings.html:49
msgid "F.A.Q."
msgstr "常见问题"

#: magi/templates/pages/settings.html:50
msgid "Change Avatar"
msgstr "更换头像"

#: magi/default_settings.py:1020 magi/magicollections.py:2452
msgid "Accounts"
msgstr "帐号"

#. Make sure {object} also appears in your sentence. Will be replaced with the corresponding values.
#: magi/views_collections.py:408
msgid "1 {object} matches your search:"
msgstr "1个{object}符合你的搜索："

#. Make sure {total} and {object} also appear in your sentence. Will be replaced with the corresponding values.
#: magi/views_collections.py:408
msgid "{total} {objects} match your search:"
msgstr "{total}个{objects}符合你的搜索："

#: magi/magicollections.py:1757
msgid "Become a contributor to help us fill the database"
msgstr "成为一名贡献者来帮助我们完善数据库"

#: magi/views.py:918 magi/views_collections.py:854
msgid "You can't cancel this action afterwards."
msgstr "你将无法撤销此操作"

#: starlight/magicollections.py:421
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: magi/default_settings.py:902 magi/default_settings.py:912 magi/forms.py:2802
#: magi/forms.py:2836
msgid "Confirm"
msgstr "是的，我确认"

#: idolstory/models.py:1232 idolstory/settings.py:350
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: magi/forms.py:2644 magi/forms.py:2791 magi/magicollections.py:2986
#: magi/models.py:137 magi/models.py:582 magi/models.py:818
#: magi/templates/base.html:134 magi/templates/items/activityItem.html:41
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: starlight/models.py:383 starlight/models.py:385 starlight/models.py:770
#: starlight/models.py:772 starlight/models.py:1470 starlight/models.py:1473
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: starlight/models.py:341 starlight/models.py:476 starlight/models.py:525
#: starlight/models.py:957 starlight/models.py:1116
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: magi/forms.py:3100 magi/templates/items/activityItem.html:106
#: magi/templates/items/activityItem.html:108
msgid "Liked"
msgstr "已经喜欢"

#: magi/templates/items/activityItem.html:108
#: magi/templates/items/activityItem.html:111
msgid "Like"
msgstr "喜欢"

#: magi/models.py:1191 magi/templates/items/reportItem.html:38
msgid "Images"
msgstr "图片"

#: magi/templates/emails/report.html:16 magi/templates/emails/report.txt:5
#: magi/templates/pages/settings.html:98
msgid "Staff Message:"
msgstr "工作人员信息："

#: magi/templates/emails/report.html:36 magi/templates/emails/report.txt:10
#: magi/templates/pages/settings.html:116
msgid "Moderated by:"
msgstr "版主："

#: cpro/templates/accountsForProfile.html:48
msgid "Report"
msgstr "举报"

#: magi/templates/items/reportItem.html:18
msgid "Reported by:"
msgstr "举报者："

#: magi/views.py:986 magi/views.py:1021
msgid "This {thing} you reported has been reviewed by a moderator and {verb}. Thank you so much for your help!"
msgstr "你举报的{thing}已经被版主确认{verb}。感谢你的协助！"

#. Only used in the sentence "Your {thing} has been reported, and a moderator confirmed it should be {verb}." as the "verb"
#: magi/views.py:712 magi/views.py:986 magi/views.py:997 magi/views.py:1002
#: magi/views.py:1032
msgid "edited"
msgstr "已编辑"

#: magi/views.py:991 magi/views.py:1026
msgid "Thank you for reporting this {thing}"
msgstr "感谢你举报{thing}！"

#: magi/views.py:706 magi/views.py:997 magi/views.py:1032
msgid "Your {thing} has been reported, and a moderator confirmed it should be {verb}."
msgstr "经举报，版主已经确认将会{verb}你的{thing}。"

#: magi/views.py:1002 magi/views.py:1037
msgid "Your {thing} has been {verb}"
msgstr "你的{thing}已被{verb}"

#: magi/views.py:715 magi/views.py:1021 magi/views.py:1037
msgid "deleted"
msgstr "删除"

#: magi/templates/emails/notification.html:8
#: magi/templates/emails/notification.txt:1 magi/templates/emails/report.html:9
#: magi/templates/emails/report.txt:1
msgid "Hi"
msgstr "你好"

#: magi/settings.py:139
msgid "The {game} Database & Community"
msgstr "{game}的数据库与社区"

#: magi/views.py:454
msgid "{site} is not a representative and is not associated with {game}. Its logos and images are Trademarks of {company}."
msgstr "{site}无法代表{game}并与其没有任何关联。图标和图像为{company}所拥有的商标。"

#: magi/views.py:456
msgid "the company that owns {game}"
msgstr "运营{game}的公司"

#: magi/views_collections.py:729
msgid "Make sure the {thing} you're about to add doesn't already exist."
msgstr "请确认你要增加的{thing}尚未存在"

#: stardustrun/collections_settings.py:79 stardustrun/forms.py:125
#: stardustrun/models.py:52 stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:65
msgid "Hit Points"
msgstr "血量"

#: stardustrun/collections_settings.py:84 stardustrun/forms.py:126
#: stardustrun/models.py:53 stardustrun/models.py:329
#: stardustrun/settings.py:146
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:34
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:69
msgid "Attack"
msgstr "攻击"

#: stardustrun/collections_settings.py:89 stardustrun/forms.py:127
#: stardustrun/models.py:54 stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:73
msgid "Defense"
msgstr "防御"

#: stardustrun/collections_settings.py:96 stardustrun/forms.py:124
#: stardustrun/models.py:55
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:13
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:61
msgid "Max CP"
msgstr "满值战斗点数"

#: stardustrun/collections_settings.py:101 stardustrun/forms.py:128
#: stardustrun/models.py:56 stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:77
msgid "Catch Rate"
msgstr "捕捉率"

#: stardustrun/collections_settings.py:107 stardustrun/forms.py:129
#: stardustrun/models.py:57 stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:81
msgid "Flee Rate"
msgstr "逃跑率"

#: stardustrun/collections_settings.py:14
msgid "Pokédex"
msgstr "宝可梦图鉴"

#: stardustrun/collections_settings.py:15
msgid "Medals"
msgstr "勋章"

#: cpro/forms.py:72 cpro/forms.py:132 cpro/models.py:215
#: cpro/templates/ajax/account_about.html:60
msgid "Starter"
msgstr "初选"

#: cpro/forms.py:96 cpro/forms.py:343
msgid "This date cannot be in the future."
msgstr "这个日期不能设定为未来的时间"

#: bang/forms.py:117 bang/forms.py:1026 bang/models.py:1437 bang/models.py:1442
#: bang/models.py:1942
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: bang/forms.py:121
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: cpro/forms.py:136 cpro/models.py:194
#: cpro/templates/ajax/account_about.html:77
msgid "Join Date"
msgstr "加入日期"

#: stardustrun/forms.py:100
msgid "Alphabetical"
msgstr "按首字母排序"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:1076
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: stardustrun/forms.py:122 stardustrun/forms.py:268 stardustrun/models.py:46
msgid "Pokémon number"
msgstr "宝可梦号码"

#: stardustrun/forms.py:123 stardustrun/models.py:47
msgid "Pokémon name"
msgstr "宝可梦名称"

#: stardustrun/forms.py:130 stardustrun/models.py:59
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:85
msgid "Candies needed to evolve"
msgstr "进化所需要的糖果"

#: stardustrun/forms.py:131 stardustrun/models.py:60
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:89
msgid "Egg Distance"
msgstr "蛋的距离"

#: idolstory/magicollections.py:1764
msgid "Types"
msgstr "种类"

#. 1
#: stardustrun/model_choices.py:8
#, fuzzy
msgid "Instinct"
msgstr "红队 Instinct"

#. 2
#: stardustrun/model_choices.py:9
#, fuzzy
msgid "Mystic"
msgstr "蓝队 Mystic"

#. 3
#: stardustrun/model_choices.py:10
#, fuzzy
msgid "Valor"
msgstr "黄队 Valor"

#: stardustrun/model_choices.py:17
msgid "Pokémon Trainer"
msgstr "宝可梦训练师"

#: stardustrun/model_choices.py:18
msgid "Super Pokémon Trainer"
msgstr "超级宝可梦训练师"

#: stardustrun/model_choices.py:19
msgid "Expert Pokémon Trainer"
msgstr "专家宝可梦训练师"

#: stardustrun/model_choices.py:20
msgid "Pokémon Master"
msgstr "宝可梦大师"

#: stardustrun/model_choices.py:21
msgid "Ultimate Pokémon Master"
msgstr "终极宝可梦大师"

#: stardustrun/model_choices.py:42
msgid "Fairy"
msgstr "妖精"

#: stardustrun/model_choices.py:43
msgid "Steel"
msgstr "钢"

#: stardustrun/model_choices.py:44
msgid "Dark"
msgstr "恶"

#: stardustrun/model_choices.py:45
msgid "Dragon"
msgstr "龙"

#: stardustrun/model_choices.py:46
msgid "Ghost"
msgstr "鬼"

#: stardustrun/model_choices.py:47
msgid "Rock"
msgstr "石"

#: stardustrun/model_choices.py:48
msgid "Bug"
msgstr "虫"

#: stardustrun/model_choices.py:49
msgid "Psychic"
msgstr "超能力"

#: stardustrun/model_choices.py:50
msgid "Flying"
msgstr "飞"

#: stardustrun/model_choices.py:51
msgid "Ground"
msgstr "地面"

#: starlight/models.py:1449
msgid "Poison"
msgstr "毒"

#: stardustrun/model_choices.py:53
msgid "Fighting"
msgstr "格斗"

#: stardustrun/model_choices.py:54
msgid "Ice"
msgstr "冰"

#: stardustrun/model_choices.py:55
msgid "Grass"
msgstr "草"

#: stardustrun/model_choices.py:56
msgid "Electric"
msgstr "电"

#: stardustrun/model_choices.py:57
msgid "Water"
msgstr "水"

#: stardustrun/model_choices.py:58
msgid "Fire"
msgstr "火"

#: starlight/models.py:1421
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: idolstory/forms.py:320 idolstory/forms.py:321 idolstory/models.py:605
#: idolstory/models.py:606 idolstory/models.py:609
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: stardustrun/models.py:196
msgid "Team"
msgstr "队伍"

#: stardustrun/models.py:198
#, fuzzy
msgid "When you started playing with this account."
msgstr "帐号创建时间"

#: stardustrun/models.py:199 stardustrun/templates/accountsForProfile.html:53
#, fuzzy
msgid "Bought Pokécoins"
msgstr "购入的宝可梦硬币"

#: stardustrun/forms.py:210 stardustrun/forms.py:233 stardustrun/forms.py:266
#: stardustrun/models.py:325
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:7
msgid "CP"
msgstr "CP值"

#: starlight/models.py:1161 starlight/models.py:1167 starlight/models.py:1173
#: starlight/models.py:1181
msgid "HP"
msgstr "生命值"

#: cpro/forms.py:172 cpro/models.py:60 cpro/templates/items/idolInfo.html:94
#: cpro/templates/items/idolItem.html:42
msgid "Weight"
msgstr "体重"

#: starlight/forms.py:254 starlight/models.py:364
msgid "Height"
msgstr "身高"

#: stardustrun/models.py:330 stardustrun/templates/items/attackItem.html:12
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:36
msgid "Special Attack"
msgstr "特殊攻击"

#: stardustrun/models.py:473
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:23
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:27
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:31
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:35
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:36
#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:134
msgid "Candies"
msgstr "糖果"

#: stardustrun/models.py:474
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:15
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:21
msgid "Seen"
msgstr "已查看"

#: stardustrun/models.py:475
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:19
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:25
msgid "Caught"
msgstr "已捕获"

#: stardustrun/settings.py:31
#, fuzzy
msgid "Pokémon Go is a free-to-play, location-based augmented reality game developed and published by Niantic for iOS and Android devices."
msgstr "精灵宝可梦Go是一款由Niantic开发发行的基于地理位置的增强现实游戏，可以在iOS和Android设备上免费游玩。"

#: stardustrun/settings.py:38
msgid "{nth} Favorite Pokémon"
msgstr "{nth}只喜欢的宝可梦"

#: stardustrun/collections_settings.py:13 stardustrun/settings.py:55
#: stardustrun/settings.py:106 stardustrun/settings.py:107
#: stardustrun/settings.py:175 stardustrun/settings.py:176
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:51
msgid "Pokémon"
msgstr "宝可梦"

#: stardustrun/settings.py:147
#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:48
msgid "Attacks"
msgstr "攻击"

#: idolstory/templates/pages/comingsoon.html:10
msgid "Coming soon"
msgstr "敬请期待"

#: cpro/templates/include/advancedButton.html:3
msgid "Simple"
msgstr "简易"

#: cpro/templates/include/advancedButton.html:5
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsBeforeTemplate.html:8
#, fuzzy
msgid "Open Pokémon GO, tap the pokéball at the bottom and tap Pokédex"
msgstr "打开精灵宝可梦GO，点下面的精灵球并点击宝可梦图鉴"

#: cpro/templates/include/afterCards.html:7
msgid "Check out your own profile"
msgstr "查看自己的个人资料"

#: cpro/templates/include/afterCards.html:11
msgid "Customize it"
msgstr "个性化"

#: cpro/templates/include/afterCards.html:14
msgid "Share it on:"
msgstr "分享到："

#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:26
msgid "More info"
msgstr "更多信息"

#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:42
#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:78
msgid "Your Collection"
msgstr "你的收藏"

#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:45
#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:114
msgid "Evolutions"
msgstr "进化"

#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:51
#: stardustrun/templates/pages/ajax_pokedex.html:9
msgid "Permalink"
msgstr "永久链接"

#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:98
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:31
msgid "Click to add %(pokemon)s to your collection"
msgstr "点击来添加%(pokemon)s到你的收藏"

#: stardustrun/templates/pages/ajax_pokedex.html:5
msgid "Change to icons"
msgstr "变成图标视图"

#: stardustrun/templates/pages/ajax_pokedex.html:7
msgid "Change to list"
msgstr "变成列表视图"

#: stardustrun/views.py:140
msgid "You have {} of them in you collection. Delete them before changing this."
msgstr "你的收藏中共有{}项，请在更改此处之前将它们删除"

#: magi/models.py:210
msgid "View activities in your language only?"
msgstr "仅显示以“当前使用语言”发表的动态吗？"

#: magi/models.py:941
msgid "Check out {username}'s activity on {site}: {activity}"
msgstr "在{site}查看{username}的动态：{activity}"

#: magi/settings.py:109
msgid "Join the community!"
msgstr "加入社区！"

#: magi/settings.py:145
msgid "{site} provides an extended database of information about the game {game} and allows you to keep track of your progress in the game. You can create and customize your very own profile to share your progress and your collection to all your friends. You can also meet other players like you with the social network: read what the others are doing and share your adventures with the community. Comment, like and follow the other players to grow your network. Find players near you with the global map of all the players. And much more!"
msgstr "{site}提供关于{game}的大型数据库，可以让你持续跟踪你在游戏中的进展。你可以创造并定制自己的资料来让你的朋友们分享你的进展与收藏。你还可以遇到其他玩家：查看他们的动态并且分享你的经历。评论，标记喜欢，并关注其他的玩家来扩展你的人际关系。在地图上找到附近的玩家，等等其他功能！"

#: magi/templates/include/activityFollowMessage.html:4
msgid "Start following players to see their activities!"
msgstr "关注其他玩家来查看他们的动态！"

#: magi/templates/include/homePage.html:71
msgid "is crowdfunded by %(total_donators)s %(adjective)s donators"
msgstr "%(total_donators)s位%(adjective)s人进行了捐助"

#: starlight/settings.py:271 starlight/settings.py:290
msgid "About {thing}"
msgstr "关于{thing}"

#: idolstory/magicollections.py:164 idolstory/models.py:339
msgid "All"
msgstr "全部"

#: magi/magicollections.py:3196
msgid "Check out {username}'s awesome collection!"
msgstr "查看{username}一流的收藏！"

#: stardustrun/collections_settings.py:46
msgid "Global"
msgstr "全球"

#: stardustrun/collections_settings.py:64
msgid "Check out my awesome collection of Pokémon!"
msgstr "来看看我一流的宝可梦收藏吧！"

#: stardustrun/forms.py:119
msgid "Pokémon in your collection"
msgstr "收藏中的宝可梦"

#: stardustrun/forms.py:120
msgid "Pokémon you've seen"
msgstr "目前发现的宝可梦"

#: starlight/models.py:1422
msgid "Special"
msgstr "特别"

#: starlight/models.py:1424
msgid "Damage"
msgstr "损伤"

#: stardustrun/forms.py:186 stardustrun/models.py:21
#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:15
msgid "Energy Increase"
msgstr "能量增加"

#: stardustrun/forms.py:187 stardustrun/models.py:22
#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:16
msgid "Critical Hit Chance"
msgstr "暴击机会"

#. 4
#: stardustrun/forms.py:188 stardustrun/models.py:23
#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:14
msgid "Duration"
msgstr "持续时间"

#: stardustrun/forms.py:189 stardustrun/models.py:24
#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:17
msgid "Energy Requirement"
msgstr "能量要求"

#: stardustrun/forms.py:233 stardustrun/forms.py:235 stardustrun/forms.py:237
#: stardustrun/forms.py:239
msgid "after evolution"
msgstr "进化后"

#: stardustrun/models.py:200 stardustrun/models.py:282
msgid "Stardust"
msgstr "星尘"

#: stardustrun/models.py:201 stardustrun/models.py:283
msgid "Lucky Eggs"
msgstr "幸运蛋"

#: stardustrun/models.py:202 stardustrun/models.py:284
msgid "Incenses"
msgstr "薰香"

#. 5
#: stardustrun/models.py:203 stardustrun/models.py:285
#, fuzzy
msgid "Lure Modules"
msgstr "诱饵模块"

#: stardustrun/settings.py:19
msgid "The Pokémon GO Sharing Community"
msgstr "精灵宝可梦GO分享社区"

#: stardustrun/settings.py:29
#: stardustrun/templates/include/pokemonsBeforeTemplate.html:6
#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:4
msgid "Share your Pokédex!"
msgstr "分享你的宝可梦图鉴！"

#: stardustrun/settings.py:261 stardustrun/settings.py:268
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:24
#: stardustrun/templates/pages/evolve.html:6
msgid "Evolve"
msgstr "进化"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsBeforeTemplate.html:9
msgid "Go through the list of Pokémon below and click on the ones you have to add them in your Stardust Run collection"
msgstr "从列表里选出你拥有的宝可梦，然后把它们添加到你的Stardust Run收藏"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:22
msgid "What next?"
msgstr "接下来呢？"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:24
msgid "Click on the Pokémon that are the most important to you and edit their CP and nicknames"
msgstr "点击你最重要的宝可梦来编辑它的CP和昵称"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:29
msgid "Let's go!"
msgstr "Let's go!"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:45
msgid "Go further"
msgstr "深入探索"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:46
msgid "Discover everything you can do on Stardust Run"
msgstr "通过Stardust Run来探索一切可能"

#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:19
msgid "All Pokémon with this attack"
msgstr "所有拥有此技能的宝可梦"

#. 6
#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:21
#, fuzzy
msgid "All Attacks"
msgstr "所有攻击"

#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:31
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: starlight/forms.py:85
msgid "Creation"
msgstr "创建"

#: idolstory/forms.py:264 idolstory/forms.py:322 idolstory/forms.py:672
#: idolstory/forms.py:674
msgid "Most popular"
msgstr "最受欢迎"

#: bang/magicollections.py:241 bang/magicollections.py:245
msgid "All time"
msgstr "所有时间"

#: bang/magicollections.py:241 bang/magicollections.py:245
msgid "This week"
msgstr "这星期"

#: idolstory/forms.py:947
msgid "Ordering"
msgstr "排序"

#: bang/magicollections.py:2203 bang/magicollections.py:2332
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: idolstory/magicollections.py:472
msgid "{age} years old"
msgstr "{age}岁"

#: cpro/collections_settings.py:108
msgid "Check out my collection of cards!"
msgstr "查看我的卡片收藏！"

#: cpro/forms.py:94 cpro/forms.py:341
msgid "The game didn't even exist at that time."
msgstr "游戏在该时间甚至还没有发布"

#. I dare not touch this (it might be used in many games and touching it might cause troubles), but it currently has the same translation as "attribute".
#: starlight/forms.py:557 starlight/models.py:934 starlight/models.py:1828
msgid "Type"
msgstr "属性"

#: starlight/magicollections.py:254 starlight/models.py:223
#: starlight/models.py:1430
#, fuzzy
msgid "Center"
msgstr "中间位置"

#: starlight/models.py:1090 starlight/models.py:1923
msgid "Rarity"
msgstr "稀有度"

#: cpro/forms.py:133
msgid "Favorite Idol"
msgstr "喜欢的偶像"

#: cpro/forms.py:138 cpro/models.py:217
msgid "Producer Rank"
msgstr "制作人等级"

#: cpro/forms.py:140 cpro/forms.py:177 cpro/forms.py:216 cpro/forms.py:302
msgid "Reverse Order"
msgstr "倒序"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:4
msgid "Accept friend requests"
msgstr "允许好友申请"

#: starlight/forms.py:250 starlight/forms.py:251 starlight/forms.py:331
#: starlight/forms.py:332 starlight/models.py:334 starlight/models.py:337
#: starlight/models.py:471 starlight/models.py:474 starlight/models.py:518
#: starlight/models.py:521 starlight/models.py:753 starlight/models.py:756
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: starlight/forms.py:253
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: starlight/forms.py:252 starlight/forms.py:333 starlight/models.py:345
#: starlight/models.py:563 starlight/settings.py:199
msgid "Birthday"
msgstr "生日"

#: idolstory/forms.py:269 idolstory/models.py:992 idolstory/models.py:998
msgid "Bust"
msgstr "胸围"

#: idolstory/forms.py:270 idolstory/models.py:993 idolstory/models.py:999
msgid "Waist"
msgstr "腰围"

#: idolstory/forms.py:271 idolstory/models.py:994 idolstory/models.py:1000
msgid "Hips"
msgstr "臀围"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:124
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:337
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:346
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:359
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:368
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:377
msgid "Beginning"
msgstr "开始"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:125
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:338
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:347
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:360
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:369
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:378
msgid "End"
msgstr "结束"

#: cpro/forms.py:213 cpro/models.py:145 cpro/models.py:147 cpro/models.py:149
#: cpro/models.py:151 cpro/models.py:153
msgid "T{} points"
msgstr "T{}分"

#: cpro/forms.py:214 cpro/models.py:146 cpro/models.py:148 cpro/models.py:150
#: cpro/models.py:152 cpro/models.py:154
msgid "T{} rank"
msgstr "T{}等级"

#: starlight/models.py:928 starlight/models.py:1099 starlight/models.py:1344
#: starlight/models.py:1856 starlight/models.py:1974
msgid "Event"
msgstr "活动"

#: starlight/models.py:1098 starlight/models.py:1338
msgid "Limited"
msgstr "限定"

#: cpro/forms.py:294 cpro/forms.py:296 cpro/forms.py:298 cpro/forms.py:300
#: cpro/models.py:350 cpro/models.py:374 cpro/models.py:384 cpro/models.py:394
#: cpro/models.py:406 cpro/models.py:416 cpro/models.py:426 cpro/models.py:435
#: cpro/models.py:436 cpro/models.py:439 cpro/models.py:440 cpro/models.py:443
#: cpro/models.py:444 cpro/models.py:447 cpro/models.py:448 cpro/models.py:757
#: cpro/models.py:805
msgid "Awakened"
msgstr "觉醒"

#: starlight/models.py:1132
msgid "Art"
msgstr "立绘"

#: cpro/forms.py:287 cpro/models.py:366
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:44
msgid "Release Date"
msgstr "发表日期"

#: starlight/forms.py:171 starlight/forms.py:173 starlight/models.py:218
#: starlight/models.py:1037
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: cpro/forms.py:293 cpro/forms.py:294 cpro/model_choices.py:49
#: cpro/model_choices.py:382 cpro/models.py:437 cpro/models.py:438
#: cpro/models.py:439 cpro/models.py:440 cpro/models.py:494
msgid "Vocal"
msgstr "主唱"

#: cpro/forms.py:295 cpro/forms.py:296 cpro/model_choices.py:50
#: cpro/model_choices.py:384 cpro/models.py:441 cpro/models.py:442
#: cpro/models.py:443 cpro/models.py:444 cpro/models.py:496
msgid "Dance"
msgstr "舞蹈"

#. Member statistic for BanG Dream!
#: bang/forms.py:263 bang/forms.py:264 bang/magicollections.py:983
#: bang/models.py:778 bang/models.py:779 bang/models.py:780 bang/models.py:849
#: bang/models.py:1194 bang/models.py:1853
msgid "Visual"
msgstr "形象"

#: idolstory/magicollections.py:1251 idolstory/models.py:1569
#: idolstory/models.py:1608 idolstory/models.py:1669 idolstory/models.py:1993
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:234
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:628
msgid "Skill"
msgstr "技能"

#: cpro/model_choices.py:9
msgid "Skilled Producer"
msgstr "熟练制作人"

#: cpro/model_choices.py:10
msgid "Expert Producer"
msgstr "专业制作人"

#: cpro/model_choices.py:11
msgid "Veteran Producer"
msgstr "资深制作人"

#: cpro/model_choices.py:12
msgid "Ultimate Producer"
msgstr "终极制作人"

#: cpro/model_choices.py:13
msgid "Idol Master"
msgstr "偶像大师"

#: cpro/model_choices.py:25
msgid "Cute"
msgstr "Cute"

#: idolstory/models.py:335 idolstory/sukutomo_future_translations.py:874
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:875
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:876
#, fuzzy
msgid "Cool"
msgstr "Cool"

#: cpro/model_choices.py:27
msgid "Passion"
msgstr "Passion"

#. does this refer to right/left hand?
#: cpro/model_choices.py:60
msgid "Right"
msgstr "右"

#: cpro/model_choices.py:60
msgid "Left"
msgstr "左撇子"

#: cpro/model_choices.py:60
#, fuzzy
msgid "Both"
msgstr "均"

#: starlight/models.py:172
msgid "Leo"
msgstr "狮子座"

#: starlight/models.py:173
msgid "Aries"
msgstr "白羊座"

#: starlight/models.py:174
msgid "Libra"
msgstr "天秤座"

#: starlight/models.py:175
msgid "Virgo"
msgstr "处女座"

#: starlight/models.py:176
msgid "Scorpio"
msgstr "天蝎座"

#: starlight/models.py:177
msgid "Capricorn"
msgstr "摩羯座"

#: starlight/models.py:178
msgid "Pisces"
msgstr "双鱼座"

#: starlight/models.py:179
msgid "Gemini"
msgstr "双子座"

#: starlight/models.py:180
msgid "Cancer"
msgstr "巨蟹座"

#: starlight/models.py:181
msgid "Sagittarius"
msgstr "射手座"

#: starlight/models.py:182
msgid "Aquarius"
msgstr "水瓶座"

#: starlight/models.py:183
msgid "Taurus"
msgstr "金牛座"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:25
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:276
#, fuzzy
msgid "Token"
msgstr "道具活动"

#: cpro/model_choices.py:105
msgid "Medley"
msgstr "组曲活动"

#: cpro/model_choices.py:106
msgid "Coop"
msgstr "协力活动"

#: cpro/model_choices.py:107
#, fuzzy
msgid "Caravan"
msgstr "摸鱼活动"

#: idolstory/models.py:1640
msgid "Rare"
msgstr "R"

#: idolstory/models.py:1644
#, fuzzy
msgid "Super rare"
msgstr "SR"

#: cpro/model_choices.py:126
msgid "Super super rare"
msgstr "SSR"

#: cpro/model_choices.py:169
msgid "Lesser Perfect Lock"
msgstr "普通的判定增强"

#: cpro/model_choices.py:170
msgid "Greater Perfect Lock"
msgstr "强力的判定增强"

#: cpro/model_choices.py:171
msgid "Extreme Perfect Lock"
msgstr "顶级的判定增强"

#: cpro/model_choices.py:172
msgid "Combo Lock"
msgstr "连击保持"

#: starlight/models.py:1447
msgid "Healer"
msgstr "医疗者"

#: cpro/model_choices.py:174
msgid "Life Lock"
msgstr "生命锁定"

#: cpro/model_choices.py:175
msgid "Combo Bonus"
msgstr "连击加分"

#: cpro/model_choices.py:176 cpro/model_choices.py:187
msgid "Perfect Score Bonus"
msgstr "完美加分"

#: cpro/model_choices.py:177
msgid "Overload"
msgstr "超载"

#: cpro/model_choices.py:178
msgid "Score Boost"
msgstr "分数加成"

#: cpro/model_choices.py:214
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance of turning all Great notes into Perfect notes in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%几率，在{skill_duration}秒内将全部Great判定成Perfect。"

#: cpro/model_choices.py:215
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance of turning all Nice and Great notes into Perfect notes in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%几率，在{skill_duration}秒内将全部Nice与Great判定成Perfect。"

#: cpro/model_choices.py:216
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance of turning all Bad, Nice and Great notes into Perfect notes in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每 {trigger_value} 秒有 {trigger_chance}% 几率，在{skill_duration}秒将内全部Bad，Nice，与Great判定成Perfect。"

#: cpro/model_choices.py:217
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Nice notes will not break the combo in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%几率，在{skill_duration}秒内Nice不会使连击中断。"

#: cpro/model_choices.py:218
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will restore {skill_value} life in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%几率，在{skill_duration}秒内的Perfect生命值回复至{skill_value}点。"

#: cpro/model_choices.py:219
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that you will not lose health in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%几率，在{skill_duration}秒内不会失去生命值。"

#: cpro/model_choices.py:220
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that you will gain an extra {skill_value}% combo bonus in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%几率，在{skill_duration}秒内获得额外 {skill_value}%的连击奖励。"

#: cpro/model_choices.py:221
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%几率，在{skill_duration}秒内Perfect获得额外{skill_value}%的分数奖励。"

#: cpro/model_choices.py:222
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% bonus and Nice and Bad notes will not break your combo in the next {skill_duration} seconds, at the cost of {skill_value2} life."
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%几率，在{skill_duration}秒内失去{skill_value2}生命值，Perfect获得额外{skill_value}%的分数奖励，并且Bad与Nice不会使连击中断。"

#: cpro/model_choices.py:223
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Great and Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%几率，在{skill_duration}秒内Great与Perfect获得额外{skill_value}%的分数增值。"

#: cpro/model_choices.py:342
msgid "Raises {leader_skill_type} of all {idol_type} idols by {leader_skill_percent}%."
msgstr "提升所有{idol_type}属性的成员{leader_skill_type}值至{leader_skill_percent}% 。"

#: cpro/model_choices.py:388 cpro/model_choices.py:389 cpro/models.py:433
#: cpro/models.py:434 cpro/models.py:435 cpro/models.py:436 cpro/models.py:493
msgid "Life"
msgstr "生命值"

#: cpro/model_choices.py:314
msgid "Voice"
msgstr "声音"

#: cpro/model_choices.py:315
msgid "Make-Up"
msgstr "化妆"

#. what does this refer to?
#: cpro/model_choices.py:316
msgid "Step"
msgstr "步骤"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:683
msgid "Energy"
msgstr "能量值"

#: idolstory/models.py:1570 idolstory/models.py:2020 idolstory/models.py:2043
msgid "Ability"
msgstr "能力"

#: cpro/model_choices.py:317
msgid "Brilliance"
msgstr "炫彩"

#: cpro/model_choices.py:300
#, fuzzy
msgid "Shiny"
msgstr "闪亮"

#: cpro/model_choices.py:299
msgid "Tricolor"
msgstr "三色"

#: bang/models.py:149
msgid "Thumbs"
msgstr "拇指"

#: bang/models.py:153
msgid "All fingers"
msgstr "所有手指"

#: bang/models.py:157
msgid "Index fingers"
msgstr "食指"

#: bang/models.py:161
msgid "One hand"
msgstr "单手"

#: starlight/forms.py:429 starlight/forms.py:657
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: cpro/models.py:61 cpro/templates/items/idolInfo.html:101
msgid "Blood Type"
msgstr "血型"

#: cpro/models.py:64 cpro/templates/items/idolInfo.html:108
msgid "Writing Hand"
msgstr "惯用手"

#: bang/models.py:292
msgid "Astrological Sign"
msgstr "星座"

#: cpro/models.py:75 cpro/models.py:76 cpro/templates/items/idolInfo.html:143
msgid "Hometown"
msgstr "家乡"

#: starlight/models.py:371 starlight/models.py:373 starlight/models.py:608
#: starlight/models.py:610
msgid "Hobbies"
msgstr "爱好"

#: bang/magicollections.py:328 bang/models.py:263 bang/models.py:264
msgid "CV"
msgstr "声优"

#: idolstory/models.py:1047 idolstory/models.py:1050
msgid "Signature"
msgstr "签名"

#: cpro/models.py:142
msgid "Kind"
msgstr "种类"

#: cpro/models.py:199 cpro/templates/ajax/account_about.html:6
msgid "Game ID"
msgstr "游戏ID"

#: starlight/models.py:289
msgid "Device"
msgstr "游戏设备"

#: bang/models.py:170
msgid "Play with"
msgstr "使用____玩游戏"

#: starlight/models.py:285
msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

#: idolstory/forms.py:347 idolstory/forms.py:591 idolstory/forms.py:662
#: idolstory/forms.py:730 idolstory/forms.py:965 idolstory/forms.py:966
#: idolstory/forms.py:1021 idolstory/forms.py:1062
#: idolstory/magicollections.py:307 idolstory/magicollections.py:700
#: idolstory/magicollections.py:948 idolstory/models.py:697
#: idolstory/models.py:1623 idolstory/models.py:2730 idolstory/models.py:2878
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:538
msgid "Idol"
msgstr "偶像"

#. This, and another string that reads "Titles": this word can have different translations depending on context. For Chinese, these different contexts are: a badge that you can put on your profile (称号), the title of an article or essay (标题), the name of a card (标题 or 名称). Need clarification (and possibly splitting the strings).
#: starlight/forms.py:371 starlight/forms.py:372 starlight/models.py:799
#: starlight/models.py:802 starlight/models.py:804 starlight/models.py:936
#: starlight/models.py:937 starlight/models.py:940 starlight/models.py:1049
#: starlight/models.py:1052
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: starlight/models.py:1478
msgid "Transparent"
msgstr "无背景立绘"

#: starlight/models.py:1125
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: cpro/models.py:421 cpro/models.py:426
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:170
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:176
msgid "Puchi"
msgstr "迷你偶像"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:866
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:870
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:874
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:878
msgid "Minimum"
msgstr "最小"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:867
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:868
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:871
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:872
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:875
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:876
msgid "Maximum"
msgstr "最大"

#: bang/forms.py:265 bang/forms.py:266 bang/magicollections.py:940
#: bang/magicollections.py:947 bang/magicollections.py:984 bang/models.py:850
msgid "Overall"
msgstr "合计"

#: starlight/models.py:1918
#, fuzzy
msgid "Max bonded"
msgstr "爱心满值"

#: starlight/models.py:1870
msgid "Max leveled"
msgstr "等级满值"

#: cpro/models.py:760 cpro/templates/items/ownedcardItem.html:11
msgid "Star Rank"
msgstr "星光等级"

#: cpro/models.py:764 cpro/templates/include/cards-stats.html:70
#: cpro/templates/items/ownedcardItem.html:14
msgid "Skill Level"
msgstr "特技等级"

#: cpro/models.py:768 cpro/templates/items/ownedcardItem.html:17
msgid "Obtained Date"
msgstr "获得日期"

#: starlight/magicollections.py:1001 starlight/models.py:654
#: starlight/models.py:1606 starlight/models.py:1799 starlight/settings.py:182
msgid "Cards"
msgstr "卡片"

#: starlight/settings.py:176 starlight/settings.py:185
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: starlight/magicollections.py:666 starlight/models.py:404
#: starlight/settings.py:189
msgid "Songs"
msgstr "歌曲"

#: cpro/settings.py:38
msgid "{nth} Favorite Idol"
msgstr "{nth}喜欢的偶像"

#: cpro/settings.py:59
msgid "Favorite Cards"
msgstr "喜欢的卡片"

#: cpro/settings.py:67
msgid "New Cards"
msgstr "新卡片"

#: idolstory/models.py:2805
msgid "Live"
msgstr "演唱会"

#: starlight/settings.py:197
msgid "Comedy"
msgstr "搞笑"

#: cpro/settings.py:71
msgid "Room Decoration"
msgstr "房间装饰"

#: starlight/settings.py:196
msgid "Introduce yourself"
msgstr "自我介绍"

#: idolstory/forms.py:939 idolstory/magicollections.py:308
#: idolstory/models.py:1200 idolstory/models.py:1245 idolstory/models.py:3026
#: idolstory/settings.py:220
msgid "Idols"
msgstr "偶像"

#: starlight/settings.py:200
msgid "Cosplay"
msgstr "角色装扮"

#: starlight/magicollections.py:616 starlight/models.py:744
#: starlight/models.py:745 starlight/settings.py:169
msgid "Anime"
msgstr "动画"

#: starlight/settings.py:204 starlight/settings.py:391
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: starlight/magicollections.py:1000 starlight/models.py:1916
msgid "Card"
msgstr "卡片"

#: cpro/templates/ajax/account_about.html:14
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: cpro/templates/ajax/account_about.html:14
msgid "No"
msgstr "否"

#: cpro/templates/include/afterCards.html:4
msgid "Share your cards!"
msgstr "分享你的卡片！"

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:11
msgid "Start sharing your beautiful collection!"
msgstr "开始分享你绚丽的卡片收藏！"

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:13
msgid "Open the game, go to Idols (\"アイドル\"), then go to Idols List (\"所属アイドル一覧\")"
msgstr "打开游戏，点击“社员” (\"アイドル\")，再点击“社员列表”（\"所属アイドル一覧\"）"

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:14
#, fuzzy
msgid "Go through the list of cards below and click \"+\" on the ones you have to add them in your Cinderella Producers collection, then click again for more options"
msgstr "浏览卡片列表，点击\"+\"添加你获得的卡片到你的Cinderella Producers收藏里，再次点击可查看更多选项。"

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:30
msgid "Next"
msgstr "继续"

#: cpro/templates/include/cards-collection.html:25
msgid "Click to add %(card)s to your collection"
msgstr "点击添加%(card)s到你的收藏"

#: cpro/forms.py:276 cpro/templates/include/cards-stats.html:81
msgid "Leader Skill"
msgstr "领队特技"

#: cpro/forms.py:291 cpro/templates/include/cards-stats.html:95
msgid "Scouted by"
msgstr "制作人："

#: idolstory/magicollections.py:481
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:9
msgid "Card Info"
msgstr "卡片信息"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:15
msgid "Add to"
msgstr "添加到"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:23
msgid "Add this card to your collection"
msgstr "添加卡片到你的收藏里"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:26 cpro/templates/items/cardItem.html:28
msgid "Your cards"
msgstr "你的收藏"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:36
msgid "Remove this card from your favorites"
msgstr "从喜欢的卡片中移除此卡"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:38
msgid "Add this card to your favorites"
msgstr "将此卡片添加到你喜爱的卡片"

#: starlight/models.py:408 starlight/models.py:667
msgid "Fans"
msgstr "粉丝"

#: magi/forms.py:3094 magi/forms.py:3100 magi/utils.py:882
msgid "Only"
msgstr "仅"

#: starlight/magicollections.py:1123
msgid "None"
msgstr "无"

#: magi/templates/items/activityItem.html:117
msgid "Liked this activity"
msgstr "喜欢了这个动态"

#: magi/default_settings.py:23
msgid "Loading"
msgstr "加载中"

#: cpro/model_choices.py:108
msgid "LIVE Parade"
msgstr "巡回演出"

#: cpro/models.py:195
msgid "Producer Level"
msgstr "制作人等级"

#: cpro/templates/include/beforeEvents.html:6
msgid "%(idol)s performed in %(total_results)s events"
msgstr "%(idol)s参加了%(total_results)s 活动"

#: cpro/templates/include/beforeLeaderboard.html:29
msgid "%(total_results)s producers scouted %(own_card)s"
msgstr "%(total_results)s制作人拥有%(own_card)s"

#: magi/magicollections.py:3834 magi/magicollections.py:3975
#: magi/models.py:1311
msgid "Badge"
msgstr "徽章"

#: magi/default_settings.py:1024 magi/magicollections.py:3835
#: magi/magicollections.py:3955
msgid "Badges"
msgstr "徽章"

#: starlight/models.py:258 starlight/models.py:259 starlight/models.py:260
msgid "Bronze"
msgstr "铜"

#: starlight/models.py:261 starlight/models.py:262 starlight/models.py:263
msgid "Silver"
msgstr "银"

#: starlight/models.py:264 starlight/models.py:265 starlight/models.py:266
msgid "Gold"
msgstr "金"

#: magi/templates/include/homePage.html:77
#: magi/templates/include/homePage.html:79
msgid "%(percent)s%% funded"
msgstr "已募集%(percent)s%%"

#: magi/templates/items/badgeInfo.html:25
msgid "Granted by"
msgstr "获得许可"

#: magi/templates/items/donateItem.html:36
msgid "No donation yet"
msgstr "目前还没有捐助"

#: bang/views.py:73
msgid "Learn more"
msgstr "了解更多"

#: cpro/forms.py:167 cpro/forms.py:291 cpro/forms.py:292
msgid "Popularity"
msgstr "人气"

#: cpro/forms.py:292 cpro/templates/include/cards-stats.html:107
msgid "Favorited by"
msgstr "收藏的"

#: cpro/settings.py:76
msgid "Fan made"
msgstr "玩家自制的"

#: starlight/settings.py:203
msgid "Merchandise"
msgstr "商品"

#: cpro/settings.py:79
msgid "Unrelated"
msgstr "不相关的"

#: cpro/templates/include/cards-stats.html:97
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:109
msgid "%(total)s producer"
msgid_plural "%(total)s producers"
msgstr[0] "%(total)s的制作人"

#: cpro/templates/include/cards-stats.html:124
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:144
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:196
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: magi/default_settings.py:25
msgid "Local time"
msgstr "当地时间"

#. What does it uses for?
#: bang/magicollections.py:243 bang/magicollections.py:1405
#: bang/magicollections.py:2726
msgid "Open {thing}"
msgstr "查看{thing}"

#: magi/forms.py:1248
msgid "Reverse order"
msgstr "倒序"

#: magi/forms.py:3220 magi/models.py:1189
#: magi/templates/items/reportItem.html:29
msgid "Reason"
msgstr "理由"

#: magi/item_model.py:817 magi/magicollections.py:1595
#: magi/magicollections.py:1654
msgid "Edit {thing}"
msgstr "编辑{thing}"

#: magi/item_model.py:820 magi/magicollections.py:716
#: magi/magicollections.py:1523 magi/views.py:586
msgid "Delete {thing}"
msgstr "删除{thing}"

#: magi/item_model.py:823 magi/models.py:106
msgid "Report {thing}"
msgstr "举报{thing}"

#: magi/forms.py:2745 magi/magicollections.py:1650 magi/views.py:585
#: magi/views.py:673
msgid "Add {thing}"
msgstr "添加{thing}"

#: magi/magicollections.py:4081
msgid "Only submit a report if there is a problem with this specific {thing}. If it's about something else, your report will be ignored. For example, don't report an account or a profile if there is a problem with an activity. Look for \"Report\" buttons on the following to report individually:"
msgstr "你只能提交一份与该{thing}相关的举报。如果举报了其他事项则会被忽略。比如，如果你要举报一条动态，就不要举报相关账号及个人资料。点击“举报”按钮前，请对以下问题依次说明："

#: magi/models.py:826
msgid "Only post official artworks, artworks you own, or fan artworks that are approved by the artist and credited."
msgstr "只能提交官方插画、你自己的作品或者已取得原作者授权转载的作品（需标注来源）。"

#: magi/models.py:1305 magi/models.py:1380
msgid "{month} Donator"
msgstr "{month}的捐助者"

#: magi/models.py:1386
msgid "{donation_platform} supporter of {site_name} who donated to help cover the server costs"
msgstr "来自{donation_platform}，{site_name}的捐助者帮助我们分担了服务器费用"

#: magi/raw.py:9
msgid "lovely"
msgstr "可爱的"

#: magi/raw.py:10
msgid "awesome"
msgstr "超帅的"

#: magi/raw.py:11
msgid "incredible"
msgstr "神奇的"

#: magi/raw.py:12
msgid "adorable"
msgstr "可爱的"

#: magi/raw.py:13
msgid "generous"
msgstr "慷慨的"

#: magi/raw.py:14
msgid "idols-addicted"
msgstr "痴迷于偶像的"

#: magi/raw.py:15
msgid "friendly"
msgstr "友好的"

#: magi/raw.py:16
msgid "kind"
msgstr "好心的"

#: magi/raw.py:17
msgid "warmhearted"
msgstr "热心的"

#: magi/raw.py:18
msgid "nice"
msgstr "很棒的"

#: magi/templates/emails/donation_footer.html:3
#: magi/templates/include/donate.html:10 magi/templates/pages/settings.html:144
msgid "If you like the website, please consider donating"
msgstr "如果你喜欢我们的网站，请考虑捐助一下"

#: magi/templates/emails/notification.html:30
#: magi/templates/emails/notification.txt:7
msgid "Click here to turn off email notifications."
msgstr "点击此处关闭电子邮件通知"

#: magi/templates/emails/report.html:21
#: magi/templates/items/activityItem.html:90
#: magi/templates/pages/settings.html:111 magi/utils.py:2796
msgid "Translate from %(from_language)s to %(to_language)s"
msgstr "从%(from_language)s翻译成%(to_language)s"

#: magi/templates/items/profile.html:28
msgid "follows you"
msgstr "关注了你"

#: magi/default_settings.py:924 magi/default_settings.py:931 magi/views.py:564
msgid "Successfully edited!"
msgstr "编辑成功！"

#: stardustrun/forms.py:84
msgid "The game didn't even existed at that time."
msgstr "游戏在该时间尚未出现"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:1074
msgid "Countdown"
msgstr "倒计时"

#: bang/magicollections.py:1283 bang/magicollections.py:1621 bang/utils.py:100
msgid "{time} left"
msgstr "还剩{time}"

#: bang/magicollections.py:1283 bang/magicollections.py:1621 bang/utils.py:100
msgid "Starts in {time}"
msgstr "将于{time}后开始"

#: bang/forms.py:56 bang/forms.py:77 bang/forms.py:248 bang/forms.py:255
#: bang/forms.py:256 bang/forms.py:718 bang/forms.py:1190 bang/forms.py:1405
#: bang/forms.py:1452 bang/magicollections.py:289 bang/magicollections.py:565
#: bang/magicollections.py:589 bang/magicollections.py:2393
#: bang/magicollections.py:2676 bang/models.py:430 bang/models.py:1843
#: bang/models.py:2264 bang/utils.py:20
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: bang/forms.py:56 bang/forms.py:82 bang/forms.py:195 bang/forms.py:1003
#: bang/forms.py:1434 bang/forms.py:1465 bang/magicollections.py:71
#: bang/magicollections.py:338 bang/magicollections.py:565
#: bang/magicollections.py:1862 bang/magicollections.py:2220
#: bang/magicollections.py:2381 bang/magicollections.py:2393
#: bang/magicollections.py:2685 bang/models.py:242 bang/models.py:1361
#: bang/models.py:1363 bang/models.py:1365 bang/models.py:1442
#: bang/models.py:2099 bang/settings.py:223 bang/utils.py:20 bang/utils.py:46
#: bang/views.py:28
msgid "Band"
msgstr "乐队"

#: idolstory/models.py:849 idolstory/models.py:1661
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:94
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:577
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: bang/forms.py:259 bang/forms.py:260 bang/magicollections.py:981
#: bang/models.py:772 bang/models.py:773 bang/models.py:774 bang/models.py:847
#: bang/models.py:1192 bang/models.py:1851
msgid "Performance"
msgstr "演出"

#: bang/forms.py:260 bang/forms.py:262 bang/forms.py:264 bang/forms.py:266
#: bang/magicollections.py:947 bang/magicollections.py:994 bang/models.py:737
#: bang/models.py:757 bang/models.py:767 bang/models.py:774 bang/models.py:777
#: bang/models.py:780 bang/models.py:1013
msgid "Trained"
msgstr "特训后"

#: idolstory/forms.py:677 idolstory/models.py:1732 idolstory/models.py:1755
#: idolstory/models.py:1762 idolstory/models.py:1767 idolstory/models.py:1774
msgid "Technique"
msgstr "技巧"

#: bang/magicollections.py:290 bang/magicollections.py:2582 bang/models.py:2101
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: bang/models.py:250
msgid "First"
msgstr "一年级"

#: bang/models.py:251
msgid "Second"
msgstr "二年级"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:687
msgid "Power"
msgstr "Power"

#: idolstory/models.py:331 idolstory/sukutomo_future_translations.py:870
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:871
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:872
msgid "Pure"
msgstr "Pure"

#: bang/models.py:455 bang/settings.py:232
msgid "Happy"
msgstr "Happy"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:209
msgid "Score up"
msgstr "得分增加"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:217
msgid "Life recovery"
msgstr "体力回复"

#: bang/models.py:547
#, fuzzy
msgid "Perfect lock"
msgstr "判定增强"

#: starlight/forms.py:257 starlight/forms.py:330 starlight/forms.py:555
#: starlight/magicollections.py:445 starlight/models.py:546
#: starlight/utils.py:159
msgid "School"
msgstr "学校"

#: starlight/models.py:588 starlight/models.py:591
msgid "Liked food"
msgstr "喜欢的食物"

#: starlight/models.py:593 starlight/models.py:596
msgid "Disliked food"
msgstr "讨厌的食物"

#: starlight/models.py:1195 starlight/models.py:1197
msgid "Level {level}"
msgstr "Lv.{level}"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:14
msgid "days"
msgstr "天"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:14
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:14
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: idolstory/models.py:1194 idolstory/models.py:1355 idolstory/models.py:1358
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: bang/forms.py:1050 bang/models.py:296 bang/models.py:298 bang/models.py:1841
msgid "Instrument"
msgstr "乐器"

#: magi/magicollections.py:494
msgid "Collected {thing}"
msgstr "收集{thing}"

#: idolstory/models.py:1988 idolstory/models.py:1991
msgid "Skill name"
msgstr "技能名称"

#: bang/forms.py:396 bang/magicollections.py:511 bang/models.py:1016
#, fuzzy
msgid "{nth} episode"
msgstr "{nth}章"

#: bang/models.py:1017
msgid "Memorial episode"
msgstr "回忆小故事"

#: magi/abstract_models.py:167
msgid "Join date"
msgstr "加入日期"

#: magi/abstract_models.py:168
msgid "Give a nickname to your account to easily differentiate it from your other accounts when you're managing them."
msgstr "给你的帐号起一个昵称，以便你在编辑他们时能轻易区分"

#: magi/abstract_models.py:169
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: magi/abstract_models.py:172 magi/forms.py:1884 magi/forms.py:2298
#: magi/models.py:148 magi/models.py:169
msgid "Default tab"
msgstr "默认展示标签"

#: magi/forms.py:1983 magi/views.py:448
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: magi/forms.py:682 magi/forms.py:691 magi/forms.py:700
msgid "You've added a lot of {things}, lately. Try to wait a little bit before adding more."
msgstr "近期你已经添加了许多{things}，请稍候"

#: magi/forms.py:707
msgid "You already have {total} {things}. You can only add up to {max} {things}."
msgstr "你已经有了{total} {things}，你最多能添加{max} {things}"

#: magi/forms.py:1250
msgid "View"
msgstr "外观"

#: magi/forms.py:1927
msgid "Please provide an updated screenshot of your in-game profile to prove your level."
msgstr "请上传一张游戏内个人资料截图用来证明你的游戏等级"

#: magi/utils.py:2629 magi/utils.py:2633
msgid "You may use Markdown formatting."
msgstr "你可以使用Markdown语言进行编辑"

#. Example: Adding to your account db0
#. Adding to your card Kotori
#: magi/magicollections.py:386
msgid "Adding to your {thing} {name}"
msgstr "添加到你的{thing}：{name}"

#: magi/magicollections.py:502
msgid "Add to your {thing}"
msgstr "添加到你的{thing}"

#: magi/magicollections.py:634
msgid "Quick edit"
msgstr "快速编辑"

#: magi/magicollections.py:2626
msgid "Leaderboard position"
msgstr "排行榜位置"

#: magi/templates/pages/about.html:400
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助？"

#: magi/templates/pages/about.html:401
msgid "Find answers to your questions"
msgstr "为你遇到的问题寻找答案"

#: magi/templates/pages/about.html:405
msgid "Share a suggestion or a bug"
msgstr "反馈建议或漏洞"

#: magi/templates/pages/about.html:407
msgid "Fill our feedback form:"
msgstr "填写我们的反馈表："

#: magi/templates/pages/about.html:408
msgid "Feedback form"
msgstr "反馈表"

#: magi/templates/pages/about.html:410
msgid "Create a ticket in our bug tracker:"
msgstr "在错误追踪器里生成一个标签："

#: magi/templates/pages/about.html:411
msgid "Bug tracker"
msgstr "错误跟踪器"

#: magi/templates/include/donate.html:52 magi/templates/pages/about.html:415
msgid "Alternatively..."
msgstr "或者..."

#: magi/templates/pages/about.html:416
msgid "The staff team is available on:"
msgstr "你可以在以下地方找到工作人员团队："

#: magi/utils.py:907
msgid "Select {}"
msgstr "选择{}"

#: magi/utils.py:2142
msgid "This date has to be in the future."
msgstr "这个日期只能设定为未来的时间"

#: magi/default_settings.py:941 magi/default_settings.py:948 magi/views.py:564
msgid "Successfully added!"
msgstr "添加成功"

#: magi/default_settings.py:958 magi/default_settings.py:965
msgid "Successfully deleted!"
msgstr "删除成功"

#: idolstory/settings.py:434 idolstory/settings.py:441
msgid "{things} list"
msgstr "{things}列表"

#. 7
#: cpro/model_choices.py:179
#, fuzzy
msgid "All Round"
msgstr "所有回合"

#: cpro/model_choices.py:180
msgid "Concentration"
msgstr "专注"

#: cpro/model_choices.py:181
msgid "Skill Boost"
msgstr "技能增益"

#. 8
#: cpro/model_choices.py:182
#, fuzzy
msgid "Cute/Cool/Passion Focus"
msgstr "Cute/Cool/Passion 集中"

#: cpro/model_choices.py:224
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that you will gain an extra {skill_value}% combo bonus and Perfect notes will restore {skill_value2} life in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value}秒，有{trigger_chance}%几率获得一次额外的连击加分，且Perfect可在接下来{skill_duration}秒内恢复{skill_value2}点生命值。"

#: cpro/model_choices.py:225
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus but the timing window for Perfect notes is reduced in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%几率可使Perfect带来额外{skill_value}%加分，但在接下来{skill_duration} 秒内，Perfect的窗口会被缩减。"

#: cpro/model_choices.py:226
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% change that currently active skills will be boosted for {skill_duration} seconds"
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%几率使发动中的技能受到{skill_duration}秒的增益。"

#: cpro/model_choices.py:227
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus, and you will gain an extra {skill_value2}% combo bonus, but only if you have only {type} idols in your team for {skill_duration} seconds"
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%几率使Perfect带来{skill_value}%加分，且仅当 {type}成员在队伍中时，可在{skill_duration}秒内获得{skill_value2}%连击加分。"

#: cpro/templates/include/beforeLeaderboard.html:21
msgid "%(total_results)s producers love %(favorite_character_idol)s"
msgstr "%(total_results)s位制作人喜欢%(favorite_character_idol)s"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:14
msgid "seconds left"
msgstr "剩余秒数"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:30
msgid "translated in English"
msgstr "翻译成英语"

#: bang/forms.py:135 bang/magicollections.py:154
msgid "Total {item} bought"
msgstr "购买{item}"

#: bang/forms.py:135 bang/magicollections.py:154
msgid "Star gems"
msgstr "星石"

#: starlight/forms.py:168 starlight/forms.py:173
msgid "Friend ID"
msgstr "玩家ID"

#: idolstory/forms.py:775 idolstory/models.py:1675
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:462
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:581
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:911
msgid "Promo"
msgstr "联动"

#: starlight/forms.py:370 starlight/forms.py:514 starlight/models.py:812
#: starlight/models.py:1040 starlight/models.py:1045
msgid "Release date"
msgstr "发表日期"

#: idolstory/forms.py:771 idolstory/forms.py:959
msgid "Origin"
msgstr "卡片来源"

#: starlight/magicollections.py:1286 starlight/settings.py:183
msgid "Gacha"
msgstr "扭蛋"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:97
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:298
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:592
msgid "Server availability"
msgstr "服务器"

#: bang/forms.py:442 bang/forms.py:443 bang/forms.py:529 bang/forms.py:632
#: bang/forms.py:633 bang/forms.py:699 bang/models.py:118 bang/models.py:1161
#: bang/models.py:1163 bang/models.py:1164 bang/models.py:1620
#: bang/models.py:1622 bang/models.py:1623 bang/models.py:1973
msgid "English version"
msgstr "英文版"

#: idolstory/models.py:220 idolstory/sukutomo_future_translations.py:358
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:359
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:360
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:363
msgid "Taiwanese version"
msgstr "正体中文版"

#: idolstory/models.py:204 idolstory/sukutomo_future_translations.py:367
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:368
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:369
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:372
msgid "Korean version"
msgstr "韩语版"

#: idolstory/forms.py:946
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: starlight/models.py:85 starlight/models.py:1040
msgid "Japanese version"
msgstr "日语版"

#: starlight/forms.py:372 starlight/models.py:804 starlight/models.py:848
msgid "Romaji"
msgstr "罗马字"

#: starlight/forms.py:373 starlight/models.py:810
msgid "Length"
msgstr "歌曲长度"

#: starlight/forms.py:374
msgid "BPM"
msgstr "BPM"

#: bang/forms.py:955 bang/forms.py:956 bang/models.py:1345 bang/models.py:1398
#: bang/models.py:1399 bang/models.py:1535
msgid "Hard"
msgstr "困难"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:160
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:163
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:166
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:169
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:172
msgid "Notes"
msgstr "音符"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:161
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:164
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:167
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:170
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:173
msgid "Difficulty"
msgstr "难度"

#: bang/forms.py:957 bang/forms.py:958 bang/models.py:1346 bang/models.py:1400
#: bang/models.py:1401 bang/models.py:1536
msgid "Expert"
msgstr "专家"

#: bang/magicollections.py:158
msgid "~{}円 spent (~${})"
msgstr "消费了~{}日元（~${}）"

#: idolstory/forms.py:58
msgid "Characters"
msgstr "角色"

#: idolstory/magicollections.py:1336
msgid "Favorite {thing}"
msgstr "喜爱{thing}"

#: idolstory/forms.py:674 idolstory/magicollections.py:1340
#: idolstory/models.py:2355
msgid "Favorite {things}"
msgstr "喜爱{things}"

#: bang/magicollections.py:809 bang/magicollections.py:813
#: bang/magicollections.py:814 bang/magicollections.py:2751
#: bang/magicollections.py:2755 bang/magicollections.py:2756
msgid "Chibi"
msgstr "Q版形象"

#: starlight/magicollections.py:909
msgid "Icons"
msgstr "图标"

#: starlight/magicollections.py:909
msgid "Quick add"
msgstr "快速添加"

#: starlight/magicollections.py:956
msgid "Statistics"
msgstr "数值"

#: bang/magicollections.py:993
msgid "Min"
msgstr "初始数值"

#: bang/magicollections.py:993
msgid "Max"
msgstr "最大数值"

#: bang/magicollections.py:1026
msgid "Participated event"
msgstr "参加的活动"

#: bang/forms.py:532 bang/magicollections.py:1027 bang/models.py:1219
msgid "Participated events"
msgstr "参加的活动"

#: bang/magicollections.py:1311
msgid "Boost Members"
msgstr "受增益的成员"

#: bang/magicollections.py:1334
msgid "Gift song"
msgstr "赠送歌曲"

#: bang/forms.py:364 bang/forms.py:715 bang/magicollections.py:1660
msgid "Gacha type"
msgstr "扭蛋类型"

#: starlight/models.py:1331
msgid "Permanent"
msgstr "永久"

#: bang/magicollections.py:1771
msgid "Played song"
msgstr "完成歌曲"

#: bang/forms.py:951 bang/magicollections.py:1772 bang/models.py:1485
msgid "Played songs"
msgstr "完成歌曲"

#: starlight/magicollections.py:665
msgid "Song"
msgstr "歌曲"

#: bang/magicollections.py:2022
msgid "{} notes"
msgstr "{}音符"

#: bang/magicollections.py:2042
msgid "Songwriters"
msgstr "歌曲作者"

#: starlight/forms.py:546 starlight/models.py:211
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: starlight/models.py:290
msgid "The model of your device. Example: Nexus 5, iPhone 4, iPad 2, ..."
msgstr "你的设备型号，举例：Nexus 5, iPhone 4, iPad 2…"

#: starlight/models.py:232
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#: starlight/models.py:232
msgid "In-game profile screenshot"
msgstr "游戏内个人资料截图"

#: bang/models.py:253
msgid "Junior Third"
msgstr "三年级"

#: bang/models.py:475
msgid "Promo card"
msgstr "特典卡片"

#: bang/models.py:489
msgid "For the next {duration} seconds, score of all notes boosted by +{percentage}%"
msgstr "{duration}秒内 得分提升{percentage}%"

#: bang/models.py:515
msgid "and boosts score of all notes by {percentage}% for the next {duration} seconds"
msgstr "并且{duration}秒内 得分提升{percentage}%"

#: bang/models.py:526
msgid "Restores life by {stamina}"
msgstr "生命回复{stamina}"

#: bang/models.py:543
msgid "and restores life by {stamina}"
msgstr "并且生命回复{stamina}"

#: bang/models.py:554
msgid "All {note_type} notes turn into PERFECT notes"
msgstr "所有{note_type}变成PERFECT"

#: bang/models.py:559
msgid "and turn all {note_type} notes turn into PERFECT notes for the next {duration} seconds"
msgstr "并且{duration}秒内 {note_type}变为PERFECT"

#: bang/models.py:1014
msgid "Prefer untrained card image"
msgstr "选择初始卡面立绘"

#: idolstory/forms.py:856 idolstory/forms.py:858 idolstory/models.py:2907
#: idolstory/models.py:2912
msgid "Skill level"
msgstr "技能等级"

#: bang/models.py:1123
msgid "Challenge Live"
msgstr "挑战LIVE"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:295
msgid "Event type"
msgstr "活动类型"

#: bang/forms.py:605 bang/forms.py:860 bang/models.py:1250 bang/models.py:1271
#: bang/models.py:1543 bang/models.py:1567
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: bang/forms.py:604 bang/models.py:1251
msgid "Ranking"
msgstr "排行"

#: bang/forms.py:606 bang/models.py:1253 bang/models.py:1276
msgid "Song score"
msgstr "歌曲得分"

#: bang/forms.py:607 bang/models.py:1254 bang/models.py:1281
msgid "Song ranking"
msgstr "歌曲排名"

#: bang/models.py:1343 bang/models.py:1394 bang/models.py:1395
#: bang/models.py:1533
msgid "Easy"
msgstr "简单"

#: starlight/models.py:821 starlight/models.py:824
msgid "Composer"
msgstr "作曲"

#: starlight/models.py:826 starlight/models.py:829
msgid "Lyricist"
msgstr "作词"

#: starlight/models.py:831 starlight/models.py:834
msgid "Arranger"
msgstr "编曲"

#: bang/models.py:1369
msgid "Translation"
msgstr "翻译者"

#: starlight/models.py:809
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: idolstory/models.py:1289
msgid "Cover song"
msgstr "翻唱"

#: starlight/models.py:811
msgid "Beats per minute"
msgstr "每分钟节拍数"

#: bang/models.py:1407 bang/models.py:1408
msgid "Gift"
msgstr "礼物"

#: bang/models.py:1412 bang/models.py:1413
msgid "Purchase at CiRCLE"
msgstr "在CiRCLE购买"

#: bang/models.py:1417
msgid "Complete story"
msgstr "完成剧情"

#: bang/models.py:1418
msgid "Complete {story_type} story, chapter {chapter}"
msgstr "完成{story_type}剧情， {chapter}章"

#: bang/models.py:1422 bang/models.py:1423
msgid "Complete Tutorial"
msgstr "完成新手教学"

#: bang/models.py:1427 bang/models.py:1428
msgid "Initially available"
msgstr "最初可用"

#: bang/models.py:1432 bang/models.py:1433
msgid "Event gift"
msgstr "活动礼物"

#: bang/models.py:1457 bang/models.py:1459
msgid "How to unlock?"
msgstr "如何解锁？"

#: bang/models.py:1544 bang/models.py:1572
msgid "Full combo"
msgstr "Full Combo"

#. Name of a license, so it's unlikely you need to translate unless your language uses a different set of characters (Chinese, Japanese, Korean, Russian, etc.)
#: bang/magicollections.py:2559 bang/settings.py:37 bang/settings.py:351
msgid "BanG Dream!"
msgstr "BanG Dream!"

#. Name of a license, so it's unlikely you need to translate unless your language uses a different set of characters (Chinese, Japanese, Korean, Russian, etc.)
#: bang/magicollections.py:2311 bang/magicollections.py:2565
#: bang/settings.py:37 bang/settings.py:356
msgid "Girls Band Party"
msgstr "少女乐团派对"

#. 10
#: bang/settings.py:304
msgid "Team builder"
msgstr "队伍编成工具"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:2
msgid "You can find your friend id by going to the \"Friends\" section from the home, then \"ID Search\". Players will be able to send you friend requests or messages using this number."
msgstr "可以在主页点击“朋友”→使用“ID查找”来查找好友。其他人也可以通过ID来向你发送好友请求。"

#: starlight/models.py:221
msgid "Should your friend ID be visible to other players?"
msgstr "要对其他玩家公开显示你的玩家ID吗？"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:6
msgid "Love gems"
msgstr "爱心"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:6
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:7
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:8
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:9
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:10
msgid "Number of {} you currently have in your account."
msgstr "账号中目前持有{}的数量"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:6
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:7
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:8
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:9
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:10
msgid "This field is completely optional, it's here to help you manage your accounts."
msgstr "此项选填，可以帮你管理账号"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:7
msgid "Friend Points"
msgstr "友情点数"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:11
msgid "Total love gems bought"
msgstr "总共购入的爱心"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:11
msgid "You can calculate that number in \"Other\" then \"Purchase History\"."
msgstr "你可以通过点击“其他”→“消费历史”来确认数量"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:12
msgid "Should your items be visible to other players?"
msgstr "你要对其他玩家显示持有物品吗？"

#. 12
#: idolstory/models.py:327 idolstory/sukutomo_future_translations.py:866
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:867
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:868
#, fuzzy
msgid "Smile"
msgstr "Smile"

#: idolstory/forms.py:265 idolstory/forms.py:317 idolstory/forms.py:349
#: idolstory/forms.py:670 idolstory/forms.py:751
#: idolstory/magicollections.py:331 idolstory/magicollections.py:349
#: idolstory/magicollections.py:700 idolstory/magicollections.py:948
#: idolstory/magicollections.py:1105 idolstory/models.py:905
#: idolstory/models.py:1205 idolstory/models.py:1293 idolstory/models.py:3019
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:471
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:739
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:977
msgid "Unit"
msgstr "小队"

#: idolstory/forms.py:352 idolstory/forms.py:755
#: idolstory/magicollections.py:349 idolstory/magicollections.py:700
#: idolstory/magicollections.py:948 idolstory/magicollections.py:1113
#: idolstory/models.py:935 idolstory/models.py:1209 idolstory/models.py:1298
#: idolstory/models.py:3023 idolstory/sukutomo_future_translations.py:475
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:747
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:990
msgid "Subunit"
msgstr "小队"

#: starlight/models.py:352 starlight/models.py:568
msgid "Astrological sign"
msgstr "星座"

#: idolstory/settings.py:198
msgid "Idol Supporter"
msgstr "偶像应援团"

#: idolstory/settings.py:199
msgid "Idol Lover"
msgstr "偶像热爱者"

#: idolstory/settings.py:200
msgid "Idol Ambassador"
msgstr "偶像大使"

#: idolstory/settings.py:201
msgid "Idol Producer"
msgstr "偶像制作人"

#: idolstory/settings.py:202
msgid "Ultimate Idol Devotee"
msgstr "终极偶像粉丝"

#: starlight/models.py:1606 starlight/models.py:1749
msgid "Collected {things}"
msgstr "已经收集{things}"

#: bang/models.py:491 bang/models.py:528
msgid "For the next {duration} seconds, score of PERFECT notes boosted by +{percentage}%"
msgstr "{duration} 秒内 所有PERFECT的得分增加{percentage}%"

#: bang/magicollections.py:1377 bang/models.py:2046
msgid "Rare stamp"
msgstr "稀有表情"

#: bang/models.py:1188
msgid "Boost attribute"
msgstr "增强属性"

#: bang/forms.py:537 bang/magicollections.py:1156 bang/models.py:1198
msgid "Boost members"
msgstr "受增益成员"

#: bang/settings.py:450
msgid "Manager"
msgstr "主管"

#: magi/default_settings.py:96
msgid "Team manager"
msgstr "团队主管"

#: magi/default_settings.py:116
msgid "Finance manager"
msgstr "财务主管"

#: magi/default_settings.py:144 magi/default_settings.py:157
msgid "Database maintainer"
msgstr "数据库维护者"

#: magi/default_settings.py:176 magi/default_settings.py:196
#: magi/default_settings.py:210
msgid "Community manager"
msgstr "社区维护者"

#: magi/default_settings.py:190
msgid "Posted {total} news"
msgstr "发表了{total}条新闻"

#: idolstory/models.py:643
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: magi/default_settings.py:224
msgid "External communication"
msgstr "对外交流"

#: starlight/models.py:1452
msgid "Support"
msgstr "用户支持"

#: magi/default_settings.py:252 magi/default_settings.py:271
#: magi/default_settings.py:334
msgid "Moderator"
msgstr "版主"

#. A term which describes moderaters.
#: idolstory/models.py:351
msgid "Active"
msgstr "常驻"

#: magi/default_settings.py:265
msgid "Submitted {total} reports"
msgstr "提交了{total}条举报"

#: magi/default_settings.py:271
msgid "Decisive"
msgstr "审核"

#: magi/default_settings.py:290
msgid "Edited or deleted {total} reported items"
msgstr "修改或删除了{total}条举报"

#: magi/default_settings.py:296
msgid "Community entertainer"
msgstr "社区招待者"

#: magi/default_settings.py:318
msgid "Organized and posted about {total} community events"
msgstr "组织与发表关于{total}的社区活动"

#: magi/default_settings.py:324
msgid "Backup staff"
msgstr "后援职员"

#: magi/default_settings.py:343
msgid "Translator"
msgstr "翻译"

#: bang/settings.py:450
msgid "Graphic designer"
msgstr "平面设计师"

#: magi/default_settings.py:365
msgid "Artist"
msgstr "画师"

#: magi/default_settings.py:371
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: magi/default_settings.py:385
msgid "System administrator"
msgstr "系统管理员"

#: magi/models.py:1002
msgid "You are not allowed to see activities with the tag \"{tag}\"."
msgstr "你没有权限查看带有“{tag}”标签的动态"

#: starlight/models.py:854 starlight/models.py:857
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: magi/magicollections.py:2902 magi/magicollections.py:4368 magi/views.py:852
msgid "Block {username}"
msgstr "屏蔽{username}"

#: magi/models.py:971
msgid "You can change which tags you would like to see or hide in your settings."
msgstr "你可以在设置中控制你不想看到的标签"

#: magi/models.py:147
msgid "Display your birthdate year"
msgstr "显示出生年份"

#: starlight/models.py:1455
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: magi/models.py:244
msgid "Hide tags"
msgstr "隐藏标签"

#: magi/models.py:658
msgid "hobbies"
msgstr "爱好"

#: magi/templates/pages/about.html:26
msgid "About us"
msgstr "关于我们"

#: magi/templates/pages/prelaunch.html:24 magi/views.py:434
msgid "Pre-register"
msgstr "预注册"

#: magi/forms.py:2277
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: magi/magicollections.py:4416 magi/views.py:690 magi/views.py:882
#: magi/views_collections.py:170 magi/views_collections.py:634
msgid "You blocked {username}."
msgstr "你屏蔽了{username}"

#: magi/magicollections.py:4417 magi/views.py:691 magi/views.py:852
#: magi/views_collections.py:171 magi/views_collections.py:635
msgid "Unblock {username}"
msgstr "解除对{username}的屏蔽"

#: magi/views.py:885
msgid "Are you sure you want to block {username}? You will not be able to see any content created by {username}."
msgstr "确定屏蔽{username}吗？你将不会看到任何{username}发表的内容"

#: magi/views.py:887
msgid "Are you sure you want to unblock {username}?"
msgstr "确定解除对{username}的屏蔽吗？"

#: magi/views_collections.py:169 magi/views_collections.py:633
msgid "this user"
msgstr "这个用户"

#: idolstory/forms.py:747
msgid "Include cameos"
msgstr "包括客串角色"

#: idolstory/models.py:1624 idolstory/models.py:2344
msgid "Cameos"
msgstr "客串"

#: bang/forms.py:348 bang/models.py:476
msgid "Original card"
msgstr "原版卡"

#: starlight/settings.py:213
msgid "Community event"
msgstr "社区活动"

#: starlight/settings.py:216
msgid "Not about {thing}"
msgstr "与{thing}无关"

#: starlight/settings.py:224
msgid "NSFW"
msgstr "不适合在工作期间浏览"

#: starlight/settings.py:226
msgid "You need to be over 18 years old."
msgstr "你必须已满18岁"

#: starlight/settings.py:226
msgid "You can change your birthdate in your settings."
msgstr "你可以在设置中修改生日"

#: idolstory/magicollections.py:453
msgid "Measurements"
msgstr "尺寸"

#: idolstory/models.py:954
msgid "Chitose Bridge High School"
msgstr "千岁桥高中"

#: idolstory/models.py:955
msgid "Seiran High School"
msgstr "青蓝高中"

#: idolstory/models.py:956
msgid "Shinonome Academy"
msgstr "藤黄学院"

#: idolstory/models.py:957
msgid "Shion Girls' Academy"
msgstr "紫苑女学院"

#: idolstory/models.py:958
msgid "Touou Academy"
msgstr "东云学院"

#: idolstory/models.py:959
msgid "Y.G. International Academy"
msgstr "Y.G. 国际学院"

#: idolstory/models.py:855 idolstory/models.py:953
msgid "Nijigasaki High School"
msgstr "虹咲学园"

#: idolstory/models.py:952
msgid "Uranohoshi Girls' High School"
msgstr "浦之星女子学院"

#: idolstory/models.py:951
msgid "Otonokizaka Academy"
msgstr "国立音乃木坂学院"

#: starlight/models.py:558
msgid "School year"
msgstr "学年"

#: starlight/models.py:362
msgid "Blood type"
msgstr "血型"

#: starlight/utils.py:110 starlight/utils.py:111 starlight/utils.py:112
msgid "{nth} year"
msgstr "{nth}年级"

#: magi/templates/pages/about.html:311
msgid "Contributors"
msgstr "贡献者"

#: bang/magicollections.py:830
msgid "View model"
msgstr "查看模型"

#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:12
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: bang/models.py:2237 bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:21
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Model"
msgstr "模型"

#. Translators: Label for a checkbox. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:25
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Breathe"
msgstr "呼吸"

#. Translators: Label for a checkbox. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:28
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Blink"
msgstr "眨眼"

#. Translators: Label for a checkbox. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:31
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Sway"
msgstr "摇晃"

#. Translators: Label for a list of choices. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:37
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Action"
msgstr "动作"

#. Translators: Label for a checkbox. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:40
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Loop"
msgstr "循环"

#. Translators: Label for a list of choices. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:46
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Expression"
msgstr "表情"

#. Translators: Button label.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:53
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Screenshot"
msgstr "截图"

#. Translators: Button label. This is supposed to be a continuation of "Screenshot".
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:55
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "(with background)"
msgstr "（带背景）"

#: bang/models.py:1545 bang/models.py:1577
msgid "All perfect"
msgstr "全PERFECT"

#. a tag for Endou Yurika
#: bang/settings.py:196
msgid "Thank you Yurishii"
msgstr "有利息，谢谢你"

#. Refers to the "hot feed" of activities on the homepage (don't translate literally!)
#: magi/default_settings.py:459 magi/forms.py:3050
msgid "Hot"
msgstr "热门"

#: bang/forms.py:1474
msgid "How often do you hit PERFECT notes?"
msgstr "你达成PERFECT音符的频率？"

#: bang/forms.py:1482
msgid "How often is your life above 900?"
msgstr "你生命值超过900的频率？"

#: bang/magicollections.py:821 bang/magicollections.py:827
#: bang/magicollections.py:2704 bang/magicollections.py:2732
#: bang/models.py:2195
msgid "Costume"
msgstr "演出服装"

#: idolstory/magicollections.py:1681
msgid "Item"
msgstr "道具"

#: idolstory/magicollections.py:1682
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:48
msgid "Items"
msgstr "道具"

#: bang/forms.py:1047 bang/magicollections.py:2263 bang/magicollections.py:2354
#: bang/models.py:1832
msgid "Area"
msgstr "区域"

#: bang/magicollections.py:2149 bang/magicollections.py:2187
#: bang/magicollections.py:2315 bang/magicollections.py:2569 bang/models.py:324
#: bang/settings.py:314
msgid "Gallery"
msgstr "画廊"

#. An addition in BanG Dream!
#: bang/magicollections.py:2244 bang/magicollections.py:2293
#: bang/models.py:1896 bang/models.py:1941
msgid "Area item"
msgstr "区域道具"

#. An addition in BanG Dream!
#: bang/magicollections.py:2182 bang/magicollections.py:2199
#: bang/magicollections.py:2245 bang/magicollections.py:2294
#: bang/magicollections.py:2319 bang/views.py:50
msgid "Area items"
msgstr "区域道具"

#: bang/magicollections.py:2442
msgid "Asset"
msgstr "图片"

#: bang/magicollections.py:2443 bang/magicollections.py:2545 bang/models.py:325
msgid "Assets"
msgstr "图片"

#: bang/magicollections.py:2705 bang/models.py:319
msgid "Costumes"
msgstr "演出服装"

#: bang/models.py:1774
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: bang/models.py:1822
msgid "Poster"
msgstr "海报"

#: starlight/magicollections.py:1315
msgid "Comics"
msgstr "漫画"

#: idolstory/magicollections.py:925 idolstory/settings.py:441
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:48
msgid "Backgrounds"
msgstr "背景"

#: bang/models.py:337 bang/models.py:2040 bang/models.py:2046
msgid "Stamps"
msgstr "表情"

#: bang/models.py:2050
msgid "Titles"
msgstr "标题"

#: bang/models.py:2066 bang/models.py:2068
msgid "Interface"
msgstr "界面"

#: idolstory/models.py:1218
msgid "Outdoor"
msgstr "室外"

#: idolstory/models.py:1219
msgid "Indoor"
msgstr "室内"

#: idolstory/models.py:1221
msgid "Stage"
msgstr "舞台"

#: idolstory/models.py:1222
msgid "Home"
msgstr "家"

#: idolstory/models.py:1223
msgid "Dating spot"
msgstr "约会地点"

#: bang/models.py:2218
msgid "Costume type"
msgstr "演出服装类型"

#: bang/settings.py:191
msgid "Change My Mind Challenge"
msgstr "“改变主意”挑战"

#: starlight/models.py:92 starlight/models.py:1045
msgid "Worldwide version"
msgstr "国际版"

#: idolstory/models.py:212 idolstory/models.py:1392 idolstory/models.py:1710
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:376
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:377
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:378
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:381
msgid "Chinese version"
msgstr "简体中文版"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:28
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:279
msgid "Score Match"
msgstr "积分赛"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:31
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:282
msgid "Medley Festival"
msgstr "拼奏祭"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:34
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:285
msgid "Challenge Festival"
msgstr "挑战祭"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:37
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:288
msgid "Adventure Stroll"
msgstr "探险散步"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:40
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:291
msgid "Friendly Match"
msgstr "友谊战"

#: bang/magicollections.py:2143
msgid "Edit your {thing}"
msgstr "编辑你的{thing}"

#: magi/views.py:916
msgid "If you delete this {thing} ({instance}), the following will automatically be deleted as well:"
msgstr "如果你删除这个{thing} ({instance})，下列内容也会被同时删除："

#: magi/views.py:917
msgid "Are you sure you want to delete this {thing} ({instance})?"
msgstr "你确定要删除这个{thing} ({instance})吗？"

#: stardustrun/settings.py:56
msgid "Medal"
msgstr "奖牌"

#: stardustrun/settings.py:57
msgid "Gym"
msgstr "健身房"

#: magi/magicollections.py:3204 magi/settings.py:708 magi/tools.py:201
#: magi/tools.py:242 magi/utils.py:737
msgid "Happy Birthday"
msgstr "生日快乐"

#: bang/models.py:258
msgid "Classroom"
msgstr "教室"

#: bang/models.py:2072 bang/models.py:2080 bang/settings.py:323
msgid "Official art"
msgstr "版权图绘"

#: bang/utils.py:95
#, fuzzy
msgid "Rerun"
msgstr "重新运行"

#: magi/default_settings.py:26
msgid "Copied"
msgstr "拷贝"

#: magi/default_settings.py:26 magi/templates/items/activityItem.html:26
msgid "Archived"
msgstr "已存档"

#: magi/default_settings.py:26
msgid "Unarchived"
msgstr "未存档"

#: magi/default_settings.py:453 magi/forms.py:3086
#: magi/templates/items/activityItem.html:14
msgid "Popular"
msgstr "流行"

#. Might refer to LATEST ACTIVITIES.
#: magi/default_settings.py:466
msgid "New"
msgstr "最新"

#: magi/default_settings.py:482 magi/default_settings.py:510
#: magi/templates/items/activityItem.html:19
#, fuzzy
msgid "Staff picks"
msgstr "工作人员选取"

#: magi/forms.py:2288
msgid "Customize profile"
msgstr "个性化资料"

#: magi/forms.py:3089
msgid "Hide archived activities"
msgstr "隐藏已存档动态"

#: magi/magicollections.py:3496
msgid "Unarchive"
msgstr "解除存档"

#: magi/magicollections.py:3505 magi/magicollections.py:3507
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: magi/magicollections.py:3510 magi/templates/pages/settings.html:74
#: magi/templates/pages/settings.html:143
msgid "Premium feature"
msgstr "高级功能"

#: magi/magicollections.py:3636
msgid "You might be the first person who sees these activities!"
msgstr "你可能是第一位看到这些动态的用户！"

#: magi/magicollections.py:3637
msgid "If you see anything that doesn't follow our rules, please help us by reporting it."
msgstr "如果你看到了不符合社区规则的内容，请使用举报功能帮助改善"

#: magi/models.py:201 magi/views.py:673
msgid "Custom link"
msgstr "自定义链接"

#: magi/models.py:1115
msgid "When someone likes an activity you archived."
msgstr "当有人喜欢了你已经存档的动态时"

#: magi/templates/pages/settings.html:15
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: magi/default_settings.py:29 magi/templates/pages/about.html:76
#: magi/templates/pages/settings.html:17 magi/utils.py:980 magi/utils.py:1608
#: magi/views.py:144
msgid "More"
msgstr "更多"

#: magi/templates/include/donate.html:27
msgid "Can't use Patreon?"
msgstr "无法使用捐助网站Patreon吗？"

#: magi/templates/items/donateItem.html:40
msgid "Goal"
msgstr "目标"

#: magi/templates/items/donateItem.html:42
msgid "Total spent"
msgstr "总共花费"

#: cpro/model_choices.py:183
msgid "Encore"
msgstr "安可"

#: cpro/model_choices.py:184
#, fuzzy
msgid "Life Sparkle"
msgstr "闪耀生命"

#: cpro/model_choices.py:185
#, fuzzy
msgid "Tricolor Synergy"
msgstr "三色协同"

#: cpro/model_choices.py:228
#, fuzzy
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance to activate the previous skill again for {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%的机率，在 {skill_duration}秒内发动上一个发动过的技能。"

#: cpro/model_choices.py:229
#, fuzzy
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that you will gain an extra combo bonus based on your current health for {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%的机率，在 {skill_duration}秒内根据你的现有生命值获得额外连击奖励。"

#: cpro/model_choices.py:230
#, fuzzy
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that with all three types of idols on the team, you will gain an extra {skill_value2}% combo bonus, and Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus plus restore {skill_value3} life, for {skill_duration} seconds."
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%的机率，在 {skill_duration}秒内获得额外{skill_value2}%连击奖励、Perfect会获得{skill_value}%分数奖励以及{skill_value3}生命值伴随全部三种类型的成员。"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:660
#, fuzzy
msgid "Princess"
msgstr "公主"

#: cpro/model_choices.py:321
#, fuzzy
msgid "Cheer"
msgstr "鼓励"

#: cpro/model_choices.py:322
#, fuzzy
msgid "Cinderella Charm"
msgstr "灰姑娘迷人"

#: cpro/model_choices.py:323
#, fuzzy
msgid "Fortune Present"
msgstr "命运的赠礼"

#: cpro/model_choices.py:345
#, fuzzy
msgid "Raises {leader_skill_type} of all {idol_type} idols by {leader_skill_percent}% when there are only {idol_type} idols on the team."
msgstr "仅当 {type}成员在队伍中时，提升所有{idol_type}属性的成员{leader_skill_type}值至{leader_skill_percent}%。"

#: cpro/model_choices.py:348
#, fuzzy
msgid "Raises {leader_skill_type} of all idols by {leader_skill_percent}% when there are {all_types} idols on the team."
msgstr "当{all_types}成员在队伍中时，提升所有的成员{leader_skill_type}值至{leader_skill_percent}%。"

#: cpro/model_choices.py:360
#, fuzzy
msgid "Increases fan gain by {leader_skill_percent}% when you finish a live."
msgstr "当演唱会结束时，增加fan gain至{leader_skill_percent}%。"

#: cpro/model_choices.py:361
#, fuzzy
msgid "Gives extra rewards when you finish a live."
msgstr "当演唱会结束时会获得额外报酬"

#. it now reads "{type} donation" in Chinese translation?? Where is the context (possibly a game I haven't played :-/)
#: cpro/model_choices.py:377 cpro/model_choices.py:382
#: cpro/model_choices.py:383 cpro/model_choices.py:384
#, fuzzy
msgid "{type} appeal"
msgstr "{type}捐助"

#: cpro/model_choices.py:387
#, fuzzy
msgid "Skill probability"
msgstr "技能概率"

#: bang/forms.py:548 bang/forms.py:730
msgid "Status"
msgstr "近况"

#: bang/forms.py:549 bang/forms.py:731
msgid "Past"
msgstr "过去"

#: bang/forms.py:550 bang/forms.py:732
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: bang/forms.py:551 bang/forms.py:733
msgid "Future"
msgstr "未来"

#: starlight/settings.py:198
msgid "Meme"
msgstr "表情包"

#: bang/settings.py:152
msgid "Scouting"
msgstr "招募"

#: starlight/settings.py:170
msgid "Manga"
msgstr "漫画"

#: starlight/settings.py:205
msgid "Question"
msgstr "问题"

#. A term describes a tag on activities.
#: starlight/settings.py:219
#, fuzzy
msgid "Swearing"
msgstr "立个flag"

#: magi/default_settings.py:27
#, fuzzy
msgid "End of new messages"
msgstr "新私信的结尾"

#: magi/magicollections.py:2890 magi/magicollections.py:4263
msgid "Private messages"
msgstr "私信"

#: magi/magicollections.py:2784 magi/magicollections.py:3214
#: magi/magicollections.py:4273
msgid "Send a message"
msgstr "发送一条私信"

#: magi/magicollections.py:4262 magi/models.py:1123
msgid "Private message"
msgstr "私信"

#: magi/magicollections.py:4307 magi/magicollections.py:4426
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: magi/forms.py:1372 magi/views.py:587 magi/views.py:799
#: magi/views_collections.py:65
msgid "Back to {page_name}"
msgstr "返回{page_name}"

#: magi/magicollections.py:4447 magi/views.py:588
msgid "You are not allowed to send private messages."
msgstr "你没有发送私信的权限"

#: magi/magicollections.py:4448 magi/views.py:589
msgid "Take some time to play around {site_name} to unlock this feature!"
msgstr "再花些时间畅游{site_name}来解锁这个功能吧！"

#: magi/models.py:252
msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

#: magi/models.py:253
msgid "Only people I follow"
msgstr "只有我关注的人"

#: magi/models.py:254
msgid "Nobody"
msgstr "没有人"

#: magi/models.py:256
msgid "Who is allowed to send you private messages?"
msgstr "谁可以向你发送私信？"

#: magi/models.py:1121
msgid "You have a new private message from {}."
msgstr "你有一条来自{}的新私信"

#: magi/models.py:1122
msgid "When someone sends you a private message."
msgstr "当有人给你发送私信时"

#: magi/templates/base.html:262
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: magi/templates/base.html:266
msgid "Remind me later"
msgstr "稍后提醒我"

#: magi/templates/base.html:270
msgid "Don't show this again"
msgstr "不再显示"

#: magi/utils.py:749
msgid "Your email address is invalid."
msgstr "你的电子邮件地址是无效的"

#: magi/utils.py:750
msgid "Some features might not work properly."
msgstr "部分功能可能无法正常运行"

#: magi/views.py:800
msgid "Wiki home"
msgstr "主页"

#: cpro/model_choices.py:186
#, fuzzy
msgid "Focus"
msgstr "集中"

#: cpro/model_choices.py:231
#, fuzzy
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus, and you will gain an extra {skill_value2}% combo bonus for {skill_duration} seconds"
msgstr "每{trigger_value}秒有{trigger_chance}%的机率，在 {skill_duration}秒内Perfect会获得{skill_value}%分数奖励以及额外{skill_value2}%连击奖励。"

#: bang/models.py:1124
#, fuzzy
msgid "VS Live"
msgstr "共演LIVE"

#: bang/models.py:2124
#, fuzzy
msgid "Collab"
msgstr "合作"

#: bang/models.py:2125
msgid "Dengeki G's magazine"
msgstr "电击G's magazine"

#: starlight/models.py:1100 starlight/models.py:1350
msgid "Seasonal"
msgstr "季节和节日"

#. a tag for Akesaka Satomi
#: bang/settings.py:201
msgid "Thank you Ake-san"
msgstr "小明，谢谢你"

#: starlight/models.py:296
msgid "Playground"
msgstr "操场"

#: idolstory/models.py:1225
msgid "Sunset"
msgstr "黄昏"

#: idolstory/models.py:1226
msgid "Night"
msgstr "晚上"

#: idolstory/models.py:1227
msgid "Rain"
msgstr "雨天"

#. The term is for both BanG Dream! and Starlight.
#: starlight/models.py:125
msgid "Snow"
msgstr "雪天"

#: idolstory/models.py:1229
msgid "Cherry blossoms"
msgstr "樱花"

#: idolstory/models.py:1230
msgid "Fireworks"
msgstr "烟花"

#: bang/settings.py:206
#, fuzzy
msgid "CosParty 2018"
msgstr "CosParty 2018"

#: magi/models.py:1315
msgid "This is {month}'s badge. It's limited to this month only, and only our donators can get it. It's not too late! If you donate now, it will appear on your profile."
msgstr "此处展示了{month}的徽章。此徽章限定为本月获取，并向捐助者赠送。想要入手现在还不迟！如果你现在选择捐助，徽章将会出现在你的个人资料上。"

#: idolstory/magicollections.py:924 idolstory/models.py:1268
#: idolstory/models.py:1269 idolstory/models.py:2508
msgid "Background"
msgstr "背景"

#: magi/utils.py:229
msgid "{nth} Favorite {thing}"
msgstr "{nth}喜爱{thing}"

#: magi/utils.py:211
msgid "Character"
msgstr "人物"

#. This term appears on the activities page.No proper translation in Chinese at present.
#: bang/magicollections.py:240 bang/magicollections.py:244 bang/settings.py:126
msgid "TOP"
msgstr "TOP"

#: bang/models.py:1126
#, fuzzy
msgid "Mission Live"
msgstr "任务LIVE"

#: idolstory/forms.py:207 idolstory/settings.py:39 idolstory/settings.py:219
#: idolstory/settings.py:381 idolstory/settings.py:576
#, fuzzy
msgid "Love Live!"
msgstr "LoveLive!"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:57
#, fuzzy
msgid "Puchis"
msgstr "Puchis"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:63
msgid "School Idol Collection"
msgstr "学园偶像收藏"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:64
#, fuzzy
msgid "Weiss Schwartz"
msgstr "Weiss Schwartz"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:66
#, fuzzy
msgid "School Idol Contest"
msgstr "学园偶像大赛"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:67
#, fuzzy
msgid "School Idol Trivia"
msgstr "学园偶像小故事"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:68
#, fuzzy
msgid "School Idol Memory"
msgstr "学园偶像回忆"

#: starlight/magicollections.py:304 starlight/settings.py:167
#, fuzzy
msgid "Voice actresses"
msgstr "配音演员"

#: idolstory/magicollections.py:1438
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:72
#, fuzzy
msgid "Episodes"
msgstr "章节"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:76
#, fuzzy
msgid "Official merchandise"
msgstr "官方商品"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:77
#, fuzzy
msgid "Fan-made items"
msgstr "粉丝自制道具"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:78
#, fuzzy
msgid "Commissions"
msgstr "任务"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:81
#, fuzzy
msgid "Cosplays"
msgstr "角色扮演"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:82
#, fuzzy
msgid "Fanarts"
msgstr "粉丝作品"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:83
#, fuzzy
msgid "Fan edits"
msgstr "粉丝编辑"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:84
#, fuzzy
msgid "Fan fictions"
msgstr "粉丝小说"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:85
#, fuzzy
msgid "Community events"
msgstr "社区活动"

#: sukutomo/settings.py:243
msgid "Games"
msgstr "游戏"

#: sukutomo/settings.py:322
msgid "Shop"
msgstr "商店"

#: magi/forms.py:2980 magi/models.py:175
msgid "Always post activities in {language}"
msgstr "发表动态常用语言{language}"

#. Name of the gacha followed by "Gacha". For example if the name of the gacha is "The pretty butterfly" then it will show up as "The pretty butterfly Gacha". If it doesn't sound good in your language, feel free to change the formatting. For example, if you enter "Gacha: {}", it will show up as "Gacha: The pretty butterfly".
#: bang/magicollections.py:1563 bang/magicollections.py:1566
#: bang/models.py:1681
msgid "{} Gacha"
msgstr "{}扭蛋"

#: bang/magicollections.py:2177
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: bang/models.py:492
msgid "For the next {duration} seconds, if life is {stamina} or above, score boosted by +{percentage}%, otherwise score boosted by +{alt_percentage}%"
msgstr "{duration}秒内 若生命值高于{stamina}则得分提升{percentage}% 否则得分提升{alt_percentage}%"

#: bang/models.py:529
msgid "For the next {duration} seconds, if life is {stamina} or above, score boosted by +{percentage}%, otherwise restores life by {alt_stamina}"
msgstr "{duration}秒内 若生命值高于{stamina}则得分提升{percentage}% 否则生命回复{alt_stamina}"

#. Name of a type of events in BanG Dream!
#: bang/models.py:1125
msgid "Live Goals"
msgstr "LIVE试炼"

#. Name of an achievement you can get after finishing an event in BanG Dream!
#: bang/models.py:1256 bang/models.py:1286
#, fuzzy
msgid "Goal Master"
msgstr "试炼大师"

#. Name of an achievement you can get after finishing an event in BanG Dream!
#: bang/models.py:1257 bang/models.py:1291
#, fuzzy
msgid "EX Goal Master"
msgstr "EX试炼大师"

#. The type of an item, when it's a "main" item.
#: bang/models.py:1749
msgid "Main"
msgstr "主要"

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1821
msgid "Studio"
msgstr "录音棚"

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1823
msgid "Counter"
msgstr "柜台"

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1826
msgid "Entrance"
msgstr "入口前"

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1827
msgid "Sign"
msgstr "招牌"

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1828
msgid "Plaza"
msgstr "中央区域"

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1829
msgid "Garden"
msgstr "中庭"

#: bang/models.py:1835 bang/models.py:1883
msgid "Mic"
msgstr "话筒"

#: bang/models.py:1836
msgid "Guitar"
msgstr "吉他"

#: bang/models.py:1837
msgid "Bass"
msgstr "贝斯"

#: bang/models.py:1838
msgid "Drums"
msgstr "爵士鼓"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:112
#, fuzzy
msgid "Hits"
msgstr "命中"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:113
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:121
#, fuzzy
msgid "Daily rotation"
msgstr "每日更替"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:114
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:124
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:125
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:1074
msgid "B-Side"
msgstr "B面"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:175
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:1078
msgid "with SWIPE notes"
msgstr "与上滑键一起"

#: idolstory/models.py:1682 idolstory/models.py:1687 idolstory/models.py:3035
#: idolstory/models.py:3040 idolstory/sukutomo_future_translations.py:947
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:952
#, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:665
msgid "Angel"
msgstr "天使"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:670
#, fuzzy
msgid "Empress"
msgstr "Empress"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:675
msgid "Star"
msgstr "星星"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:679
#, fuzzy
msgid "Heart"
msgstr "Heart"

#: idolstory/models.py:1632 idolstory/models.py:1635 idolstory/models.py:1764
#: idolstory/models.py:1765 idolstory/models.py:1767 idolstory/models.py:1770
#: idolstory/models.py:1772 idolstory/models.py:1774 idolstory/models.py:2082
#: idolstory/models.py:2102 idolstory/models.py:2117 idolstory/models.py:2905
#: idolstory/models.py:2952 idolstory/sukutomo_future_translations.py:782
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:822
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:846
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:854
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:868
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:872
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:876
#, fuzzy
msgid "Idolized"
msgstr "觉醒"

#: sukutomo/magicollections.py:1045 sukutomo/models.py:697
#: sukutomo/models.py:1150 sukutomo/models.py:1603
#, fuzzy
msgid "Sets"
msgstr "设定"

#: sukutomo/magicollections.py:730
#, fuzzy
msgid "Transparents"
msgstr "透明"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:539
#, fuzzy
msgid "Set"
msgstr "设定"

#: idolstory/models.py:960
msgid "Hakodate Seisen Girls' Academy"
msgstr "函馆圣泉女子高等学院"

#: idolstory/models.py:961
msgid "UTX High School"
msgstr "UTX高中"

#: idolstory/models.py:647
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: starlight/models.py:403 starlight/models.py:763
msgid "Social media"
msgstr "社交媒体"

#: sukutomo/settings.py:263
#, fuzzy
msgid "Trading cards"
msgstr "交易卡片"

#: sukutomo/settings.py:267
msgid "Online mini games"
msgstr "在线小游戏"

#. A location in BanG Dream!
#: bang/models.py:1824
msgid "Mini table"
msgstr "迷你桌"

#. A location in BanG Dream!
#: bang/models.py:1825
msgid "Magazine rack"
msgstr "杂志架"

#. A location in BanG Dream!
#: bang/models.py:1830
msgid "Specials menu"
msgstr "推荐菜单"

#: bang/forms.py:588
msgid "Please provide a screenshot to prove your ranking."
msgstr "请上传一张截图用来证明你的等级"

#: bang/forms.py:1056 bang/models.py:1855
msgid "Statistic"
msgstr "统计"

#: bang/magicollections.py:2006
msgid "Original song"
msgstr "原创音乐"

#: bang/models.py:1015 bang/models.py:1857
msgid "Max level"
msgstr "最大等级"

#: bang/models.py:1196
msgid "Boost statistic"
msgstr "Boost统计"

#: bang/models.py:1750
msgid "Live boost"
msgstr "Live Boost"

#: bang/models.py:1751
msgid "Studio ticket"
msgstr "练习券"

#. Examples:
#. Idol Mic
#. Rocking Poster
#: bang/models.py:1883 bang/models.py:1892
#, fuzzy
msgid "{name} {thing}"
msgstr "{name}{thing}"

#. Examples:
#. Aya's mic
#. Saya's iphone
#: bang/models.py:1886 bang/models.py:1889
#, fuzzy
msgid "{name}'s {thing}"
msgstr "{name}的{thing}"

#: bang/magicollections.py:2065 bang/models.py:2123
msgid "Album cover"
msgstr "专辑封面"

#: bang/models.py:1926
#, fuzzy
msgid "Restores life by {life} and {affected} members get a {value} boost on {stat} statistics"
msgstr "{affected}成员如果生命值{life}以上，收到+{value} {stat}分"

#. BanG Dream!
#: bang/models.py:1928
#, fuzzy
msgid "{affected} members get a {value} boost on {stat} statistics"
msgstr "{affected}成员的{stat}属性上升{value}"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:213
#, fuzzy
msgid "Timing boost"
msgstr "判定增强"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:712
#, fuzzy
msgid "{attribute} points up by +{number}% of {other_attribute}"
msgstr "{attribute}分数增加至+{number}%出于{other_attribute}"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:719
#, fuzzy
msgid "{attribute} points up by +{number}%"
msgstr "{attribute}分数增加至+{number}%"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:693
#, fuzzy
msgid "Leader skill"
msgstr "队长技能"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:221
#, fuzzy
msgid "Statistic effect"
msgstr "统计效果"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:724
#, fuzzy
msgid "{group} members points up by +{number}%"
msgstr "{group}成员分数增加至+{number}%"

#: magi/magicollections.py:3792
msgid "Mark all as read"
msgstr "全部标记为已读"

#: magi/magicollections.py:3812
msgid "{total} notifications were marked as read."
msgstr "{total}条通知已经标记为已读"

#. Skill in BanG Dream!
#: bang/models.py:493
msgid "For the next {duration} seconds, score boosted by +{percentage}% until a {note_type} note is hit, then score boosted by +{alt_percentage}%"
msgstr "{duration}秒内 得分提升{percentage}% 直到出现{note_type}得分提升改为{alt_percentage}%"

#: bang/models.py:563
msgid "Life guard"
msgstr "无视伤害"

#: bang/models.py:570
msgid "BAD/MISS notes do not cause damage"
msgstr "BAD/MISS不造成伤害"

#: bang/models.py:575
msgid "and BAD/MISS notes do not cause damage for the next {duration} seconds"
msgstr "并且{duration}秒内 BAD/MISS不造成伤害"

#: idolstory/models.py:2521 idolstory/sukutomo_future_translations.py:764
#, fuzzy
msgid "Boost"
msgstr "Boost"

#: idolstory/forms.py:56
msgid "All {type} {things}"
msgstr "所有{type}的{things}"

#: magi/forms.py:1348
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: magi/forms.py:1361 magi/forms.py:1367
msgid "Suggestions"
msgstr "建议"

#: magi/views_collections.py:465
#, fuzzy
msgid "All the {things}! Search by {search_terms} and filter by {filters} to find all the details you need about the {things} from {game}."
msgstr "所有{things}！通过{search_terms}搜索以及{filters}筛选来找到你需要的{game}中{things}的所有细节"

#: bang/forms.py:414
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: bang/magicollections.py:2781
msgid "Chibis"
msgstr "Q版形象"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:353
#, fuzzy
msgid "Merged with other event"
msgstr "和其他活动融合"

#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:341
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:350
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:363
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:372
#: idolstory/sukutomo_future_translations.py:381
#, fuzzy
msgid "Tiers"
msgstr "阶层"

#: sukutomo/magicollections.py:1079
#, fuzzy
msgid "Can be sold for stickers?"
msgstr "可以出售换成贴纸吗？"

#: sukutomo/magicollections.py:1080
#, fuzzy
msgid "Buy this card"
msgstr "购买这张卡片"

#: sukutomo/magicollections.py:1081
msgid "The character that you selected when you started playing."
msgstr "游戏开始最初选择的人物"

#. Edited from 喂养 (feed's literal meaning, "give food to someone") to 动态 (something like "latest activities" on a social media).
#: magi/magicollections.py:3605
#, fuzzy
msgid "Feed"
msgstr "动态"

#: starlight/forms.py:332 starlight/magicollections.py:86
#: starlight/magicollections.py:303 starlight/magicollections.py:421
#: starlight/magicollections.py:422 starlight/magicollections.py:639
#: starlight/models.py:442 starlight/models.py:540
#, fuzzy
msgid "Voice actress"
msgstr "配音演员"

#: starlight/magicollections.py:363 starlight/magicollections.py:616
#: starlight/magicollections.py:620 starlight/models.py:744
#, fuzzy
msgid "Cast"
msgstr "幕后团队"

#: starlight/magicollections.py:446
#, fuzzy
msgid "Schools"
msgstr "学校"

#: starlight/forms.py:251 starlight/forms.py:553 starlight/forms.py:611
#: starlight/magicollections.py:474 starlight/models.py:402
#: starlight/models.py:1411 starlight/utils.py:150 starlight/utils.py:159
#, fuzzy
msgid "Stage girl"
msgstr "舞台少女"

#: starlight/magicollections.py:475 starlight/magicollections.py:1001
#: starlight/models.py:1638 starlight/models.py:1744 starlight/settings.py:166
#, fuzzy
msgid "Stage girls"
msgstr "舞台少女"

#: starlight/magicollections.py:708
#, fuzzy
msgid "Discography"
msgstr "音乐作品集"

#: starlight/magicollections.py:1144 starlight/models.py:1949
#, fuzzy
msgid "Memoir"
msgstr "回忆录"

#: starlight/magicollections.py:1145 starlight/models.py:660
#: starlight/models.py:1749 starlight/models.py:1800
#, fuzzy
msgid "Memoirs"
msgstr "回忆录"

#: starlight/magicollections.py:1299
#, fuzzy
msgid "Conversation"
msgstr "对话"

#: starlight/magicollections.py:1300
#, fuzzy
msgid "Conversations"
msgstr "对话"

#: starlight/magicollections.py:1306 starlight/settings.py:188
#, fuzzy
msgid "My theater"
msgstr "我的剧场"

#: starlight/magicollections.py:1314
#, fuzzy
msgid "Comic"
msgstr "漫画"

#: starlight/models.py:109
#, fuzzy
msgid "Flower"
msgstr "花"

#: starlight/models.py:117
#, fuzzy
msgid "Wind"
msgstr "风"

#: starlight/models.py:133
#, fuzzy
msgid "Cloud"
msgstr "云"

#: starlight/models.py:141
#, fuzzy
msgid "Moon"
msgstr "月"

#: starlight/models.py:157
#, fuzzy
msgid "Dream"
msgstr "梦"

#: starlight/models.py:367 starlight/models.py:369
#, fuzzy
msgid "Specialty"
msgstr "专长"

#: starlight/models.py:494
#, fuzzy
msgid "Students"
msgstr "学生"

#: starlight/models.py:575 starlight/models.py:579 starlight/models.py:582
#: starlight/models.py:586
#, fuzzy
msgid "Weapon"
msgstr "武器"

#: starlight/models.py:598 starlight/models.py:601
#, fuzzy
msgid "Likes"
msgstr "喜欢"

#: starlight/models.py:603 starlight/models.py:606
#, fuzzy
msgid "Dislikes"
msgstr "不喜欢"

#: starlight/models.py:1431
msgid "Front"
msgstr "前方位置"

#: starlight/models.py:1429
msgid "Rear"
msgstr "后方位置"

#: starlight/models.py:1433
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: starlight/settings.py:201
msgid "Fanart"
msgstr "粉丝作品"

#: starlight/settings.py:202
#, fuzzy
msgid "Graphic edit"
msgstr "图形编辑器"

#: starlight/settings.py:221
#, fuzzy
msgid "Questionable"
msgstr "可质疑的"

#: starlight/forms.py:129 starlight/forms.py:140
#: starlight/magicollections.py:100 starlight/magicollections.py:101
#: starlight/settings.py:209 starlight/settings.py:281
#: starlight/settings.py:300
#, fuzzy
msgid "News"
msgstr "新闻"

#: starlight/magicollections.py:708 starlight/models.py:848
#: starlight/models.py:851 starlight/models.py:854 starlight/models.py:857
#, fuzzy
msgid "Lyrics"
msgstr "歌词"

#: magi/default_settings.py:29 magi/utils.py:981
#, fuzzy
msgid "Less"
msgstr "少于"

#: magi/default_settings.py:400 magi/default_settings.py:408
#, fuzzy
msgid "β-tester"
msgstr "Beta测试者"

#: magi/forms.py:2608
msgid "Users who can speak {language}"
msgstr "使用{language}的用户"

#: magi/magicollections.py:2946
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: starlight/forms.py:164
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: starlight/forms.py:390 starlight/models.py:819 starlight/models.py:867
#: starlight/utils.py:171
#, fuzzy
msgid "Singers"
msgstr "歌手"

#: starlight/forms.py:426 starlight/forms.py:616 starlight/forms.py:654
#: starlight/models.py:976 starlight/models.py:977 starlight/models.py:979
#: starlight/models.py:981
#, fuzzy
msgid "Target"
msgstr "目标"

#: starlight/forms.py:510 starlight/magicollections.py:760
#: starlight/models.py:1159 starlight/models.py:1389
#, fuzzy
msgid "Acts"
msgstr "表演"

#: starlight/forms.py:515
#, fuzzy
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: starlight/forms.py:645 starlight/magicollections.py:1095
#, fuzzy
msgid "Effective against"
msgstr "效果针对"

#: starlight/forms.py:648 starlight/magicollections.py:1096
#, fuzzy
msgid "Less effective against"
msgstr "少于效果针对"

#: starlight/forms.py:651
#, fuzzy
msgid "Hits more than once"
msgstr "命中超过一次"

#: starlight/magicollections.py:226
#, fuzzy
msgid "Relive account"
msgstr "Relive账户"

#: starlight/magicollections.py:694 starlight/magicollections.py:721
#, fuzzy
msgid "Buy {thing}"
msgstr "购买{thing}"

#: starlight/magicollections.py:694 starlight/magicollections.py:721
#, fuzzy
msgid "CD"
msgstr "CD"

#: starlight/magicollections.py:759
#, fuzzy
msgid "Act"
msgstr "演出"

#: starlight/magicollections.py:946
#, fuzzy
msgid "Cost"
msgstr "花费"

#: starlight/forms.py:767 starlight/forms.py:803
#: starlight/magicollections.py:975 starlight/models.py:1927
#: starlight/models.py:1951
#, fuzzy
msgid "Rank"
msgstr "等级"

#: starlight/magicollections.py:1052 starlight/models.py:759
#: starlight/models.py:761
#, fuzzy
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: starlight/models.py:149
#, fuzzy
msgid "Space"
msgstr "空间"

#: starlight/models.py:242
#, fuzzy
msgid "Casual"
msgstr "一般"

#: starlight/models.py:246
#, fuzzy
msgid "Hardcore"
msgstr "硬核"

#: starlight/models.py:252
#, fuzzy
msgid "Play style"
msgstr "表演风格"

#: starlight/models.py:255
#, fuzzy
msgid "Stage of dreams level"
msgstr "梦想之舞台等级"

#: starlight/models.py:267 starlight/models.py:268 starlight/models.py:269
#, fuzzy
msgid "Platinum"
msgstr "白金"

#: starlight/models.py:270
#, fuzzy
msgid "Legend"
msgstr "传奇"

#: starlight/models.py:274
#, fuzzy
msgid "Vs. Revue rank"
msgstr "Vs. Revue排名"

#: starlight/models.py:293
#, fuzzy
msgid "Total stars bought"
msgstr "总共购买星星"

#: starlight/models.py:297
#, fuzzy
msgid "Check this box if this account doesn't exist in the game."
msgstr "如果该账号不存在于游戏中，选中此复选框"

#: starlight/models.py:388 starlight/models.py:391 starlight/models.py:622
#: starlight/models.py:625
#, fuzzy
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: starlight/models.py:551 starlight/models.py:555
#, fuzzy
msgid "Department"
msgstr "部门"

#: starlight/models.py:612 starlight/models.py:615
#, fuzzy
msgid "Introduction"
msgstr "介绍"

#: starlight/models.py:746
#, fuzzy
msgid "General"
msgstr "通用"

#: starlight/models.py:747
#, fuzzy
msgid "Stage play"
msgstr "舞台剧"

#: starlight/models.py:748
#, fuzzy
msgid "Additional"
msgstr "附加"

#: starlight/models.py:750
#, fuzzy
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: starlight/models.py:908
#, fuzzy
msgid "Basic"
msgstr "基础"

#: starlight/models.py:913
#, fuzzy
msgid "Climax"
msgstr "高潮"

#: starlight/models.py:918
#, fuzzy
msgid "Auto"
msgstr "自动"

#: starlight/models.py:923
#, fuzzy
msgid "Finishing"
msgstr "结尾"

#: starlight/models.py:950 starlight/models.py:954 starlight/models.py:1106
#: starlight/models.py:1110
#, fuzzy
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: starlight/models.py:966
#, fuzzy
msgid "Unlock at rank {rank}"
msgstr "在{rank}级时解锁"

#: starlight/models.py:969
#, fuzzy
msgid "Hits {number_of_times} times"
msgstr "命中{number_of_times}次"

#: starlight/models.py:972
#, fuzzy
msgid "Front enemy"
msgstr "前方敌人"

#: starlight/models.py:973
#, fuzzy
msgid "Front group of enemies"
msgstr "前方敌人组"

#: starlight/models.py:974
#, fuzzy
msgid "All enemies"
msgstr "全部敌人"

#: starlight/models.py:986
#, fuzzy
msgid "After full bound break"
msgstr "在完全打破边界后"

#: starlight/models.py:1005
#, fuzzy
msgid "AP"
msgstr "AP"

#: starlight/models.py:1162 starlight/models.py:1168 starlight/models.py:1174
#: starlight/models.py:1182
#, fuzzy
msgid "ACT Power"
msgstr "ACT力量"

#: starlight/models.py:1163 starlight/models.py:1169 starlight/models.py:1176
#: starlight/models.py:1184
#, fuzzy
msgid "Normal defense"
msgstr "普通防守"

#: starlight/models.py:1164 starlight/models.py:1170 starlight/models.py:1178
#: starlight/models.py:1186
#, fuzzy
msgid "Special defense"
msgstr "特殊防守"

#: starlight/models.py:1165 starlight/models.py:1171 starlight/models.py:1179
#: starlight/models.py:1187
#, fuzzy
msgid "Agility"
msgstr "灵敏度"

#: starlight/models.py:1194
#, fuzzy
msgid "Base"
msgstr "基地"

#: starlight/models.py:1414
#, fuzzy
msgid "Element"
msgstr "元素"

#: starlight/models.py:1440
#, fuzzy
msgid "Anti-tank"
msgstr "反坦克"

#: starlight/models.py:1441
#, fuzzy
msgid "Assassin"
msgstr "刺客"

#: starlight/models.py:1442
#, fuzzy
msgid "Attacker"
msgstr "袭击者"

#: starlight/models.py:1443
#, fuzzy
msgid "Burn"
msgstr "燃烧"

#: starlight/models.py:1444
#, fuzzy
msgid "Debuffer"
msgstr "减益"

#: starlight/models.py:1445
#, fuzzy
msgid "Defender"
msgstr "防守者"

#: starlight/models.py:1446
#, fuzzy
msgid "Disabler"
msgstr "禁用者"

#: starlight/models.py:1448
#, fuzzy
msgid "Nuker"
msgstr "爆发者"

#: starlight/models.py:1450
#, fuzzy
msgid "Special defender"
msgstr "特殊防守者"

#: starlight/models.py:1451
#, fuzzy
msgid "Special defense tank"
msgstr "特殊防守坦克"

#: starlight/models.py:1453
#, fuzzy
msgid "Tank"
msgstr "坦克"

#: starlight/models.py:1666 starlight/models.py:1714
#, fuzzy
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: starlight/models.py:1667 starlight/models.py:1720
#, fuzzy
msgid "VS. Revue reward"
msgstr "VS. Revue报酬"

#: starlight/models.py:1669
#, fuzzy
msgid "Selling price"
msgstr "出售价格"

#: starlight/models.py:1674 starlight/models.py:1677
#, fuzzy
msgid "Explanation"
msgstr "解释"

#: starlight/settings.py:171
#, fuzzy
msgid "Movie"
msgstr "影片"

#: starlight/settings.py:175
#, fuzzy
msgid "Meetups"
msgstr "会面"

#: starlight/models.py:836 starlight/models.py:839
#, fuzzy
msgid "Orchestral arrangement"
msgstr "管弦乐布局"

#: starlight/settings.py:33
msgid "\n"
"Shoujo☆Kageki Revue Starlight (Lit. Girls☆Opera Revue Starlight) is a multi-media project produced by Bushiroad and Nelke Planning. It aims to link the world of anime and musicals together. Besides the anime series and the musical performances, the voice actresses also perform live concerts and various events for fans. The characters from the license also appear in 3 manga series and a mobile game called \"Relive\".\n"
""
msgstr "《少女☆歌剧 Revue Starlight》是一个由Bushiroad和Nelke Planning共同企划的跨媒体作品。该作品意欲将动画的世界与音乐剧串联起来。在系列动画作品及音乐表演之外，声优同样在音乐会现场和各类线下粉丝活动中进行表演。授权角色也在3个系列漫画及手机游戏中登场。"

#: magi/default_settings.py:756
msgid "Sitemap"
msgstr "网站地图"

#: magi/magicollections.py:683
msgid "Search and filter"
msgstr "搜索和过滤器"

#: starlight/magicollections.py:723
msgid "When you buy from this link, it costs you nothing extra, but we get a percentage which helps support the community and pay for the servers!"
msgstr "您通过此链接购物时，我们将会从中得到推广提成。这不会对您产生额外的消费，但推广提成却可以帮助我们构建社区和支付服务器开销。"

#: idolstory/models.py:639
msgid "Official agency profile"
msgstr "官方代理资料"

#: idolstory/magicollections.py:1364 idolstory/settings.py:237
msgid "Stories"
msgstr "故事"

#. Is that mean gaming experiences?
#: idolstory/settings.py:408
msgid "Gameplay"
msgstr "游戏体验"

#: magi/templates/pages/prelaunch.html:27
msgid "Thank you for pre-registering!"
msgstr "感谢您进行预注册！"

#: starlight/magicollections.py:80
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: magi/default_settings.py:977 magi/default_settings.py:983
#: magi/default_settings.py:992 magi/default_settings.py:998 magi/utils.py:2950
msgid "Advent calendar"
msgstr ""

#: magi/forms.py:2020
msgid "Optional"
msgstr "可选项"

#: magi/forms.py:3022
msgid "{thing} required."
msgstr "需要{thing}。"

#: magi/forms.py:3058
msgid "Past tags"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:1325
msgid "Original"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:1329
msgid "High quality"
msgstr "高质量"

#: magi/magicollections.py:2808
msgid "Your inbox is only open to people you follow, and you're not following anyone."
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:3191
msgid "Hey, look! I'm on {site}! Follow me ♥︎"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:3921
msgid "How to get badges?"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:3922
msgid "Collect them all!"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:4238
msgid "Prizes"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:4454
msgid "Your inbox is closed."
msgstr ""

#: magi/seasons.py:58
msgid "Happy New Year!"
msgstr "新年快乐!"

#: magi/seasons.py:63
msgid "Happy Lunar New Year!"
msgstr "农历新年快乐!"

#: magi/seasons.py:68
msgid "Happy Valentine's Day!"
msgstr "情人节快乐!"

#: magi/seasons.py:73
msgid "Happy Leap Day!"
msgstr ""

#: magi/seasons.py:83
msgid "Happy White Day!"
msgstr ""

#: magi/seasons.py:88
msgid "Happy St Patrick's Day!"
msgstr ""

#: magi/seasons.py:93
msgid "Happy April Fool's Day!"
msgstr "愚人节快乐!"

#: magi/seasons.py:155
msgid "Happy Easter!"
msgstr ""

#: magi/seasons.py:160
msgid "May the Fourth be with you!"
msgstr ""

#: magi/seasons.py:170
msgid "Happy Pride Month!"
msgstr ""

#: magi/seasons.py:177
msgid "Happy Thanksgiving!"
msgstr "感恩节快乐!"

#: magi/seasons.py:182
msgid "Happy Halloween!"
msgstr "万圣节快乐!"

#: magi/seasons.py:197 magi/utils.py:2943 magi/views.py:1601
msgid "Merry Christmas!"
msgstr "圣诞节快乐"

#: magi/settings.py:885
msgid "Learn a few tips and tricks to help you easily use {site}."
msgstr ""

#: magi/settings.py:891
msgid "Map of all {license} fans around the world."
msgstr ""

#: idolstory/models.py:1349 idolstory/models.py:1352
msgid "Credits"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:109
msgid "LIVE Carnival"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:187
msgid "Hold"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:232
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus, and hold notes a {skill_value2}% score bonus in the next {skill_duration} seconds."
msgstr ""

#: bang/models.py:494
msgid "For the next {duration} seconds, score of PERFECT notes boosted by +{percentage}%, or +{cond_percentage}% if your team consists of only {influence} members"
msgstr ""

#: bang/models.py:495
msgid "For the next {duration} seconds, score boosted by +{percentage}% (+{cond_percentage}% if your team consists of only {influence} members) until a {note_type} note is hit, then score boosted by +{alt_percentage}%"
msgstr ""

#: bang/settings.py:317
msgid "Gallery of {license} images"
msgstr ""

#: idolstory/forms.py:107
msgid "Show {thing}"
msgstr ""

#: idolstory/forms.py:107 idolstory/forms.py:108
msgid "Guests"
msgstr ""

#: idolstory/forms.py:108
msgid "Hide {thing}"
msgstr ""

#: idolstory/forms.py:480 idolstory/forms.py:1067
msgid "All members"
msgstr ""

#: idolstory/forms.py:675 idolstory/models.py:1724 idolstory/models.py:1753
#: idolstory/models.py:1758 idolstory/models.py:1764 idolstory/models.py:1770
msgid "Appeal"
msgstr ""

#: idolstory/forms.py:676 idolstory/models.py:1728 idolstory/models.py:1754
#: idolstory/models.py:1760 idolstory/models.py:1765 idolstory/models.py:1772
msgid "Stamina"
msgstr ""

#: idolstory/forms.py:858 idolstory/models.py:1576 idolstory/models.py:2020
#: idolstory/models.py:2912
msgid "Passive"
msgstr ""

#: idolstory/forms.py:859 idolstory/models.py:2917
msgid "Limit break"
msgstr ""

#: idolstory/forms.py:1023 idolstory/magicollections.py:1437
#: idolstory/models.py:3029
msgid "Episode"
msgstr ""

#: idolstory/forms.py:1027 idolstory/magicollections.py:1389
#: idolstory/models.py:2728 idolstory/models.py:2880
msgid "Chapter"
msgstr ""

#. A blog post
#: starlight/models.py:1794
msgid "Post"
msgstr "贴文"

#. Blog posts
#: idolstory/magicollections.py:283
msgid "Posts"
msgstr ""

#: idolstory/magicollections.py:485
msgid "Glowing"
msgstr ""

#: idolstory/magicollections.py:1121
msgid "Year"
msgstr ""

#: idolstory/magicollections.py:1252
msgid "Skills"
msgstr ""

#: idolstory/magicollections.py:1519 idolstory/models.py:3098
#: idolstory/models.py:3105
msgid "Still"
msgstr ""

#: idolstory/magicollections.py:1520 idolstory/models.py:1086
msgid "Stills"
msgstr ""

#: idolstory/magicollections.py:412 idolstory/magicollections.py:1363
#: idolstory/magicollections.py:1379 idolstory/magicollections.py:1407
#: idolstory/magicollections.py:1478 idolstory/magicollections.py:1633
#: idolstory/magicollections.py:1725 idolstory/models.py:2665
#: idolstory/models.py:2795 idolstory/models.py:2800
msgid "Story"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:343
msgid "Elegant"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:347
msgid "Natural"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:468 idolstory/models.py:473 idolstory/models.py:478
#: idolstory/models.py:483 idolstory/models.py:488 idolstory/models.py:493
#: idolstory/models.py:498
msgid "Guest"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:498
msgid "No attribute"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:651
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: idolstory/models.py:844
msgid "Symbol"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:1038
msgid "Lighstick color"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:1040 idolstory/models.py:1043
msgid "Call and response"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:1190
msgid "Game"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:1216
msgid "Abstract"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:1217
msgid "Blurry"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:1577 idolstory/models.py:2043
msgid "Show"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:1666
msgid "Guard"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:1667 idolstory/models.py:2498
msgid "Voltage"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:1668
msgid "SP"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:1739 idolstory/models.py:1743
msgid "Max trained"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:418 idolstory/models.py:2003 idolstory/models.py:2033
#: idolstory/models.py:2056
msgid "Affects"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:2334
msgid "Base statistics, without any training."
msgstr ""

#: idolstory/models.py:2679 idolstory/models.py:2822
msgid "Chapter {number}"
msgstr "第{number}章"

#: idolstory/models.py:2823
msgid "Episode {number}"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:2903
msgid "Outfit unlocked"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:2904
msgid "Story unlocked"
msgstr ""

#: idolstory/settings.py:212 idolstory/settings.py:247
msgid "{name}'s birthday party {year}"
msgstr "{name}’s {year} 生日派对"

#: idolstory/settings.py:266
msgid "What's your Love Live! story?"
msgstr ""

#: idolstory/settings.py:417
msgid "How to install {app}?"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:1287
msgid "Gachas"
msgstr ""

#: magi/seasons.py:78
msgid "Happy Pi Day!"
msgstr ""

#: magi/seasons.py:165
msgid "Happy Cinco de Mayo!"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:1648
msgid "Ultra rare"
msgstr ""

#: magi/abstract_collections.py:21
msgid "Event participation"
msgstr ""

#: magi/abstract_collections.py:22
msgid "Event participations"
msgstr ""

#: magi/seasons.py:202
msgid "Happy Hanukkah!"
msgstr "光明节快乐!"

#: magi/utils.py:2090
msgid "Next {thing}"
msgstr ""

#: magi/utils.py:2096
msgid "Previous {thing}"
msgstr ""

#: bang/forms.py:977
msgid "FULL version"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:1976
msgid "Full"
msgstr ""

#: bang/models.py:252
msgid "Third"
msgstr ""

#: bang/models.py:254
msgid "Junior Second"
msgstr ""

#: idolstory/forms.py:772
msgid "Initial"
msgstr ""

#: idolstory/forms.py:935 idolstory/magicollections.py:1390
#: idolstory/models.py:2535
msgid "Chapters"
msgstr ""

#: idolstory/magicollections.py:499 idolstory/models.py:1105
#: idolstory/models.py:2743
msgid "Bond episodes"
msgstr ""

#: idolstory/magicollections.py:1420 idolstory/models.py:2735
msgid "Main story"
msgstr ""

#: idolstory/magicollections.py:1503
msgid "Play a song to unlock the next episode!"
msgstr ""

#: idolstory/magicollections.py:1736 idolstory/models.py:2739
msgid "Event episodes"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:424
msgid "Made by {username}"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:876
msgid "Super Star!!"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:962
msgid "Yuigaoka Girls' High School"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:2137
msgid "3D Model"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:2490
msgid "Pre-release"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:2499
msgid "Big Live Show songs"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:2513
msgid "Booster item"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:2518
msgid "Boosted idols"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:2686 idolstory/models.py:2689 idolstory/models.py:2782
#: idolstory/models.py:2785
msgid "Summary"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:2747
msgid "Side episodes"
msgstr ""

#: idolstory/models.py:2814
msgid "Unlocked song(s)"
msgstr ""

#: starlight/models.py:1824
msgid "Point event"
msgstr ""

#: starlight/models.py:1825
msgid "Medal gacha event"
msgstr ""

